對於黃絲陣營, 有咩真心話一直唔敢講怕俾人屌?

如題

唔好鬥黃

我講親都比GP友屌

渣家軍係藍

罷工罷一日其實冇用

放棄飯民啦，呢班真係阻膠來。我地遲早會俾佢地累撚死。

人地而家係人大同政協來架。

一路有食藍店，唔會為咩理念而呃自己胃口
同埋香港某啲餐廳好生意或者執笠根本唔會影響到中共政權

香港唔少人怕咗國安法同對警暴麻木導致大量人退出運動，疫情緩解咗都冇乜人出就知

雖然信念無轉但好多人唔肯繼續發力抗爭

唔肯抗爭就用唔中情緒勒索嘅圈套做藉口

True
所以我港鐵照搭

好撚中意香港

你鍾意一邊俾人屌黑暴廢青
一邊俾錢人賺都冇計
同埋點解認定藍店就好食

唔好成日打哂飛機 覺得簽啲聯署係有用

港鐵係交通上壟斷咗
有時時間上地理上真係冇計就另一回事啦

黃絲係弱智

點解會俾人屌

點解咁講

好似個個星期都有

不過就算簽咗冇用
但成本都好細啫，最多咪一分鐘

你有冇抗爭方法既建議

啲GP好似成日有罵交

比人拉既人變condom
坐監既時間邊個比返佢地？
同埋除咗出名既其他仲有邊個會記得

利申定我係五毛 國安 黑警

某啲餐廳生定死的確影響唔到個政權
但當社會養成咗一個抵制嘅習慣，長遠嘅力量可以好大

不過我都唔會幫襯啲態度差/低質嘅黃店，但如果有得揀都唔會食藍店

睇住班食店互屌其實好撚on9
炒作黎咋
香港人真係擺脫唔到娛樂化咩

.

但係鄺神真係好好人會為左我地喊 可唔可以放過佢

Fake news 多到

簽聯署有幾難
冇用咪最多晒你一分鐘？

放左啦。。。
完全放。。。。。。。。。。。。棄

教協點樣幫個老師，上訴？聯署？
反對派連反對都唔敢，點抗爭？

1.講到尾，要光復香港始終要滅支那，最終都係要靠美國出手

2.光復完要唔變fail state，始終要靠歸英，直接獨立死硬

神你老母咩on99
你睇下你自己個User Name
佢地都未成功
你個啊神繼續喊完供樓啦

香港人嘅性格本來就係輸打贏要
唔好話革命 叫香港人反抗都係多鳩餘
10個有10個都係為social media為光環為認同而做
公義喺香港就係廉價賤價到地底泥都不如

針唔吉到肉唔知痛 淨係識做埋啲無關痛癢嘅事
假手於人 呢啲野我都連登講過無限次
係永遠有班人不願面對不肯承認咋嘛 然後假手於人
咩立會戰線 咩和理非戰線 咩唔勇都仲有好多其他野做
咩國際戰線 通通都係唔想行上前嘅借口

恨鐵不成鋼 香港人係注定失敗
必須先死而後生

好多投其所好，間餐廳煮得唔好食，或者係賺後生仔錢既先話自己黃咋
老麥同美心個啲你話佢係藍個理據根本好薄弱
我識唔少黃都有食藍店啦

黃藍店真係同絶食抗議差唔多咁on9
有時追飲食台啲post，好多餐廳扮黃其實藍到黑
例如616

當然，我見到間餐廳係明藍既同播難睇既cctvb83我一定走頭

極權唔會一日倒下
急功近利，只會加速自己滅亡。

香港人真係勇武唔起
遊行嗌口號已經極限

美心講明放棄你你都照幫襯，你話你係咪正一賤種

根本冇人願意放棄生活去罷工，連移民走資大家都唔會做，驚搵少左錢，外國揾唔到好工，樓價升幅冇我份，所以大把黃絲照買樓托住經濟，所以永遠冇可能成功對抗政府

香港未夠衰，再衰d先再講革命啦。

咁鄺神唔延任剩番區議員份糧點供樓？係咪一定要迫到佢跳樓先開心？人地家陣冒住國安法危險，都喺議會盡做啦

已經唔洗你走出去比人告暴動,唔食老麥同美心好難為你咩

講咩香港人反抗，報仇，我都唔會講，因為根本只有on9先會做，然後坐監

你都係想講做乜都冇用姐一係就講埋啲不切實際嘅全民罷工/勇武

所有嘢唔係一係「有用」一係「冇用」

所有需要群眾合作而「少少有用」嘅行動就俾你啲人話係打飛機，屈做話我哋覺得「好有用」，抗爭運動咪就係咁樣搞散囉

食黃店又係一句話「冇用」，即時短期係冇乜用㗎，但你係咪去食藍店俾人鬧黑暴廢青會開心啲？定係識光合作用？

唔岩聽：食同唔食都唔會影響到有幾多人告暴動嘅

唔會啦，大陸人生存環境差過我地多的是，個個比中共管到貼貼服服

唔知點解我唔覺得你講嘅嘢難聽

幾個acc 當食店kol 係明星追捧，開個黃店是非post 就推10幾頁，入去叫佢哋停就屌你唔黃當自己係大台
但同一班人唔見佢哋有落力推真抗爭新聞

1）自稱本土派嗰啲人/抗爭派，而冇同泛民切割嘅，係垃圾
2）香港人冇民族性，永遠都唔得抗爭成功，就算美帝送民主比你做民主殖民地都一樣

咪撚急功近利得唔得
好撚心急以為一年就光復到香港？咪撚戇鳩，做大事要等時機，唔係下下上街頭掟下火魔就以為自己贏咗
咪撚再攞19年同宜家比，19年仲有好多勇武，宜家走嘅走死嘅死被送中嘅被送中，唔該心態都跟住轉，唔係叫你唔上街就係屋企做港豬，唔上街唔等於唔抗爭
同埋打少陣飛機係到教秦國人抗爭，人哋14年已經掟緊手榴彈
咁撚得閒打飛機不如操好啲體能先
兄弟爬山唔係俾你班左膠黃絲永遠停留係14年嘅藉口

團結先有機會贏

極權會突然倒下，只要時間蘊釀。

時間可以好快，亦可以好慢，就要看化學作用。

這一天好快會來臨。

當你知道某罷工搞手係學生
就會明點解次次罷工都錯失晒良機

香港人急功近利到仆街
口講革命但係心態完全未革命
從來革命都係數以年計 有高潮有低潮
而家先第二年 就成班人衝哂出黎放負

無街頭線，咩線都唔洗打

因為大家心知肚明 對於呢樣野我冇咩特別感覺
只係覺得香港人都幾肉酸同幾嘔心
同埋登真係比大家呃撚左出黎喺前面比人打到爆哂缸
入哂冊踎撚哂入去果啲手足慘

用條命同香港人完美演繹一場用完即棄嘅condom劇場
為嘅就係佢地偽善嘅光環 真係唔知笑好定喊好

Apple話奶共，samsung話送中，sony又奶共
華為小米支那不了，唔撚洗用電話啦屌你老母

此post為藍絲五毛攞正牌入嚟分化扮多數post

有正常人入嚟，但同時有更多藍絲五毛會入嚟

唔洗又話我乜嘢都屈晒全世界係五毛pr

可能食開屎

香港人條命仲未賤到可以豁出去以死相搏
現階段最合符現實嘅應對係流亡

呢個我答到你,PIXEL

所以衰都未必得，何況而家咁有錢

tg channel admin九成都係on9仔

係委任呀。人大釋法架，「延任」係等佢地自我感覺良好。

人地建制 兩日選左 18 個委員會。做曬正副主席，盡做？做左啲咩？

又俾黃國健笑鳩，接受人大委任呀。

天作孽尤可恕，自作孽不可活。

我見到身邊好撚多mk仔
運動未開始之前完全係一個廢物
人生失敗者
運動開始之後
即刻站在道德高地 係咁攞自己黃過人
自己會沖得好前
抬高自己 踩低平時勁過佢嘅人
瘋狂屌屌屌
明眼人一眼就睇得出佢係靠呢樣嘢攞自信
攞歸屬感

其實藍絲只會越話越藍
好似我地見到啲政府廣告就眼火爆

消費轉移無辦法做到絕對，一樣會搭港鐵幫襯下7-11
只不過幫襯黃圈會鬆手D咁解

真係好on9
查到底係研發/生產/零件邊有可能完全冇支那嘢

罷食藍店係咪真係咁難
M記,cheesecake factory, 小雨天

真，講撚到師承香港，真係好鬼肉酸

5000蚊買765g，咪玩啦

食龍門好on9佢咪又係忽然黃

以前龍門邊出名

佢哋全職做呢啲，其實真係唔洗請好多人就做到個風向你一發現佢指證佢就話你亂屈佢五毛pr

再講多兩句就串你食黃店當抗爭，講下正面嘢就話你打飛機一有外國抗爭post就吹到外國幾勁、香港幾廢幾淆底

根本成個pattern喺晒度

同一諗法
一講就出哂黎

班o靚仔太易比人分化

適應唔到社會先話個社會垃圾
利申 適應唔到呢個垃圾高壓社會

唔好以為自己留係香港就當抗爭緊，好撚嘔心講到自己留係香港係幾咁偉大，明明就係照常生活返工放工

我係唔會課金比蘋果

龍門味道都ok

唔好覺得自己有資格教其他國家嘅人點樣抗爭
香港人自己都唔肯爭氣 下下都等外國幫手/天降民主
有咩資格去指指點點其他人點樣抗爭

好多黃絲太道德高地，而且一大班黃絲只係得一腔熱血，完全唔理解政治同人性既現實而過度理想化

放棄咗 比左好多次機會
都係比狗食

好多黃店好難食 份量又少 衰過大家樂

骨氣問題

議會抗爭係on9

出砷咪又差唔多
上年幫某候選人個team

選完後原來有部分人話我好鬼

最撚慘係連真黃都跟佢地吹風

熱狗係藍絲

我冇黨鐵真係去唔到啟德

唔好再諗住勇武打飛機，坐暴動無人幫到你

一屌就係熱狗，點敢講

試過兩次我覺得最為嘈而嘈係

有朋友一直有捐開錢, 有一日佢女友好想食某藍店(佢女友係政治冷感, 但唔鐘意popo), 佢就陪佢女友食
之後佢女友post左上ig story, GP友就屌到佢退左GP

另一個case係有朋友買左d大陸新科技股賺左少少錢share下心得比大家, 又比人屌

利申: 認同黃係一個理念, 但真係無需要太偏激, 個人覺得只要唔係藍, 就係自己友

以上真心話

題外話, 冇哂自由含落黎買野, 其實好多銷售行業既藍店都係等執

其實係香港人自己出錢出地起，唔搭真係同自己鬥氣。

咁apple lor,都開始抽走係中國既產能

D人政治思維太幼稚

美心真係從來冇幫襯過 根本就唔係黃藍問題 本身就垃圾

冇用係咪唔做?

唔好睇咁多連登/FB PAGE/GROUP
睇都唔好咁上心

睇到啲配字圖/核爆新聞用下腦，好撚多係假
改變情緒主導嘅抗爭思維

睇長遠啲，依家先第一年就又失敗主義又分化又恥笑香港人呢樣嗰樣
望下捷克韓國台灣嗰啲掙扎左幾多年，再比啲覺悟

放棄勇武 打打打冇用

要人幫有時係迫不得已，但唔可以忘記冇人有義務幫你
有求於人係一件可恥嘅事

要淪落到要endorse個白卡篤灰仔真係好撚羞家

咁係咪日日屌人唔做？

成班見人用遮就打晒飛機，仲教人要be water要開花做軍師
好心咁得閒教人不如顧掂自己先成班撚樣仲停留係有槍就係鬼，仲幫埋秦國人捉鬼

做多做少都唔好屌

冇用係咪唔做? 咁咩都唔洗做啦

唔係,但同一招對聖鬥士唔可以用兩次

有啲外國嚟嘅西餐日本菜本身其實唔差
但係唔知點解搵咗黑心做佢哋嘅代理公司
搞到而家真係唔想食

“我地冇分化嘅本錢” 屌你老母啦 批評又分化 檢討又分化 黃就盲撐

真

同一諗法 但我簽左唔少聯署
我覺得有冇用同簽唔簽應該分開睇

係,所以日日食黃店

香港人，移民！

口唔敢講，但係內心同行動已經當咗手足係condom。

咁你做左D咩?

David啲抗爭行動冇問題，佢人格同班fans有問題
有時勇武都會甩轆，好多時都係對家一衝就散
抗爭未完
好多黃絲連tg都唔開嚟睇
好多行動都冇以前諗得咁詳盡

你上FB屌幾句隨時俾人用一句五毛藍屍噠落你度

人哋講到明放棄黃絲同後生
你都撲去食
仲要好多藍店本身都難食
藍家樂扑野家同美心

人本來就係自私，唔好因為自私而太過自責
對比唔識嘅人，優先考慮身邊嘅人好正常
如果你因為覺得自己自私而自責
咁證明你有自我反省，已經好過好多人

多謝你，如果全香港黃絲都齊心罷食藍店，
好多藍店一早收哂皮，
好彩有你，香港大集團先可以安心支持國安法

好感動

有唔少黃既去現場都係打個卡就走人 純粹話比人聽自己有去過 刷存在感

係咁話支黃店支持黃店
想問依家有邊間唔黃？
搵你地錢即刻變黃

湯偉雄:人地泰國有疫情同禁令都上街呀

71手足: Am I a joke to u?

但唔該做得少嘅自己反思下點樣可以做多啲，而唔係用兄弟爬山就大安旨意以為自己抗爭咗好叻叻
同理做得多嘅都humble少少唔好郁啲就屌人做得少

慶幸自己嗰邊唔近黨鐵站
仲要有幾條特快線
傻嘅喺我呢邊先會搭黨鐵

典型討論示範

你再直接d話當出面瀨過野既手足全部都係condom咪得囉

美心咁都叫薄弱
訓左幾耐

你講嘅就係事實，舊年出嚟嗰幾百萬人就係打飛機

係
罷工一日純自我消耗唔做好過做

天真到以為得黃絲唔食會收皮

又陰D陰D放負

小罵黃 大幫忙藍

黃圈係on9

無用嘅嘢做嚟做乜鳩？

係事實。有講錯咩

美心個理據都薄弱呀？

樓豬除左做鍵戰收錢 又做左咩咁偉大？

拉

2019年黃絲講到要戰死沙場, 2020年黃絲搞緊移民外國

下次投票咪又要含淚投泛民唔通投熱狗咩

口裡說黃 其實得條底褲係黃

你不如開個假AC入savehk睇下事實啦小朋友

上次打風最多人都係藍店呀

一係就光合作用啦

成日屌人做大台
事實係無大台帶香港人嘅性格根本做唔到抗爭，遊個行永遠都要有民陣吹雞先聚到人知一味係度be water麻醉自己，事實上根本就蛇無頭不行，一盤散沙
全散兵想學人開戰，終極幻想

講真所有國家都有呢啲人
望吓啲傳統民主國家
點都有一定比例嘅人冇做選民
不過係香港特别多咁囉
仲要一年4萬幾個大陸閪落嚟溝淡香港人
你話死唔死

所以黨鐵呢回事
你罷到或者綠閘跳閘我好尊重，你罷唔到我都唔會點
如果你要罷鐵，但要每日返工早成個鐘起身搭巴士
我會勸你唔好罷
香港交通本身設計就係依賴鐵路
有啲人的確罷唔到

簽到國安法都立埋

咁事實上要你地食小餐m記係咪真係好難為你地

呢篇野 好快比李梓莖
拎去些芽笑鳩大家

屌你

民主從來都係奴隸主嘅恩賜，除非你有槍，有槍咪有得講民主

有大灣區，信黨，唔怕

除非你有巴士小巴可以更快到目的地, 否則唔搭根本傻鳩黎
仲要依家一程先1.6

事實
如果屌我救得番比人夾左上大陸坐監嘅12個人，同埋好多個坐緊/會坐暴動嘅人，隨便

唔係藍唔一定係自己人

薄弱呀，美心唔屬於伍淑清，亦都割左蓆

輸左架啦

返英國 / 澳洲 / 台灣吧啦

正解

黃營審查店鋪，kol 同藝人仲嚴格過支共

連衛軍唔好再玩文字獄
下下屌人老母

師承、引發嗰啲直頭係唔尊重人地
但話完全無影響又太妄自菲薄，人地都開到口有受影響，亦真係有啲技術同策略係香港發揚左
同時香港都受到好多國家抗爭者嘅影響同啟發，呢啲歷史就係一直重重覆覆

都有國家係自己爭取返嚟

same
一直都唔會分黃藍食飯
一開波提出黎個時已經覺得唔會可行
淨係排隊, 餓撚死左都未食到

呢度係講事實兼難聽嘅說話

我自己就冇食嘅

場運動完好耐
衰過2014

好心就咪吼人手足喇，人地坐四五六年監，你就日日去黃店打卡，聽見就覺得尷尬

打少陣飛機啦

泛民2021: 你地係咪忘記哂犧牲左啲義士？我地要票祭烈士，喺最黑暗一日前討回公道

食就食
Po上ig做乜？
唔通我一日三餐都要po fb同ig俾人睇咩

自己行得出黎就自己平衡左風險架啦
200萬人遊行, 但係無人逼你出黎架

所以班黑警黑官係仆街，小朋友都唔放過

唔食藍店純粹係唔想比錢D叫你去死嘅話你係曱甴嘅人賺

其實眾志有好多野我地要屌，例如解散後ge資金去向

手Joke

Sbt
利伸一個月都必搭到一次鐵

投建制

全民勇武係work 不過做唔到
武力係無上限，上限係連登仔既智力
反抗唔到唔係因為人哋有槍，係因為我哋唔夠團結
食黃店食多100年，中共都不痛不癢

利申: 預咗比連登仔屌

拉,

唔好互屌

泰國 6900 vs 100 呀低能仔
咁低質出嚟駁人，露晒底啦

藍屍的確係少數
但係跟住嗰幾百萬港豬係唔會理咩黃藍
食黑心又得食扑野家又得食龍門又得

咁事實係人地開槍大家咪又係散水

廢老比例高咁多，諗下衛生程度都正

成個在家工作話比你聽就算幾個月減慢運作都得

武漢肺炎好撚廢
唔好再做恐懼撚

市道唔好更加要食呢條水啦
大把人鳩沖黎食

玩傳說對決

關咩事唔事實啫，你上面好多推論都係你認為啫
冇諗住同你拗你肯承認自己講野好難聽都算係咁

比人屌白票都唔投

好撚憎泛民

在家工作另一件事，在家工作都係工作，罷工就真係唔工作等爆煲

叫人擺工九成學生/雙失
冇咗份工邊個可憐你

所以個重點係打少陣飛機，咪撚以為自己好似抗爭始祖咁，仲教人抗爭

有幾多人做到去咩店都係黃？

根據連登仔個standard電話全部奶共 （LG柒到冇人用）
超市都係奶共（+x有入再出發）
便利店唔係奶共就係仆街黎
交通就黨鐵 九巴（黑警高層空降做管理）

真係光合作用都要死
但係lin登見到最多既係一句藍店不了車埋去

龍門真係好難食

認罪黨好撚煩
黃納粹好撚煩

對唔對得住XXXXXX 句式

一律扑

M記真係好多人食

我唔係叫大家送死喎, 散水係合情合理
我只係講, 人地有槍唔係我地失敗既主因, 而係我地唔夠團結

政權既根基係人民, 如果你明白呢句, 就知道政權最怕既唔係黃店, 亦都唔係怕人民有槍, 而係怕人民團結

朝朝老麥早餐 條龍長到仆街
罷條鐵咩

又咁講，有時大部份人只係需要一個idol/一個神話去carry on某種思想。只係當初你覺得對家要靠向太私煙呢啲人撐好嘔心嘅話，點解今日你要對住個所謂「堅持到尾」嘅人打飛機呢

六合彩遊戲姐。人出我出，睇下邊個唔好彩，企幾前就睇市場反應啦，大家企前d咪好睇d但風險高d囉。同樣係群眾/市場定律。

叫人走就話係散水撚

祈禱都唔難
不如抗爭搞和你祈

要起碼罷一段時間先得
罷一日真係唔知為咩

呢個po幾好

成日有一堆人引戰、反串、鬥黃、釣魚
好煩

但總係有傻仔上釣

白痴/傻仔不分勇武/和理非

好多人睇電影上腦,以為自己係主角

建制贏其實唔會改變d咩，但係泛民輸先至可以絕處逢生

手足某程度上係condom 因為你咩都做唔到幫佢 人地付上一生 唔係你講句留意就得 前途就咁冇曬 黃圈又唔係真正既黃圈 咪又係要食藍營既 番工？大把朋友仲番緊中資 你點抵制呢想問

小朋友？最多人係藍店，所以一齊入藍店？on撚鳩
出街都見到，唔洗入savehk

所以你唔好再屌人港豬
屌人唔出黎遊行
反正你覺得你死你事唔關我事

講真一個地方有兩成半人口反政府
正常嚟講政府嗰邊根本壓唔住
又或者即刻落台
係極權國家先用高壓政策頂

咁大家都係相信自己見到嘅野姐

黃圈從來都係盾唔係矛 唔明點解有人會覺得攻擊到支共
真係有啲用嘅twitter戰術得一千幾百人做
渣家軍係仆街但龍門都唔係咩好嘢
好多post都冇fc冇汁 乜柒都信

佢係好嘅，但某啲黃絲唔會理架喇，做嘢唔啱佢地心水就屌

黃店撚自己seven ok買嘢搭巴士然後屌人食藍店搭黨鐵

一入去聽到D員工或者知道個老細會屌你班黃屍死廢青破壞香港嗰下仲幫襯得落比錢佢賺個下諗起都食得唔安樂

係呀 你走啦黃c9*

你知道太多啦

唔好鬥黃
將你既攻擊力發洩返係主要敵人到

唔好一日到黑顧住捉鬼
品蔥都曾經有人問過 到底要點分辨真假反賊
佢地都話真假有時跟本無辦法完全分得出 因為小粉紅都會識偽裝
自己要保持獨立思考能力 理解事情前因後果先係最重要
人地大陸人都做到 我希望香港人都做到

團結極黃絲都係做唔到大幅拋離嘅majority

jeng

佢大股東怡和支持止暴制亂喎

無取代咪食

坐緊/有案底個啲已成condom
咩寫信旁聽送車係比外面既人好過啲
更唔好講唔出名個啲得幾多人送

唔記得6.12凌晨

都做唔到係到講經咩，
大把後生既繼續食吉野家飲starbucks

Twitter 唔撚玩
tvb又唔玩
tg啲實用嘅台又唔sub，問一問先知原來連tg都冇裝

日簽夜簽
真係好on9

正如葬禮係做比生人睇而唔係死果個

好多黃店唔鬧你曱甴但d嘢食真係當你曱甴

你有你衝 我有我食黃店 都係兄弟爬山 勿分化

同意
但用得你幾耐 做到咪做囉

金句

連登仔睇住仆街林奠上年死狗咁樣到而家可以日日串柒柒都仲未知輸乜輸到咁慘

團結需要組織
要有共同利益

要有新宗教/政黨先得

團結唔係大叫"我哋要團結"就得

好撚憎聽啲阿叔講政治懶係有見解咁

10個人講美心9個人都講伍淑清

我好撚想食kfc
次次經過佢個廚房後欄香到仆街

利申：成年無食過仲忍緊

屌自己人不如留啖氣屌身邊啲廢老
無啦啦撩起是非另計

利申日日屌個uncle 屌到整埋sticker屌7佢

打藍店工個班黃絲到底係藍定黃？

祖記好食咁多

上連登,匆認真

做好自己,問心冇愧就夠

呢個係你既睇法囉,
我唔認為需要 宗教/政黨先可以團結
而係香港人本身就唔團結

不過, 其實我係支持有大台
初期, 無大台有優勢
中後期, 一定係有大台有優勢

can’t agree more
仲要周圍講自己行到幾前
但其實9成係cosplayer
一冇咗街頭抗爭就收哂皮
其他戰線完全唔會做

由細到大都冇食KFC,唔係唔好食,
但得個飯+兩隻雞
我覺得唔夠飽

起碼4隻雞+一包大薯條
但KFC好似無呢個份量

伍淑清已經夠判死罪啦，加埋怡和支持警察仲唔夠原因抵制？

中後期d大台都拉鳩晒

仲有句最撚難聽
全民罷工贏咗啦

我屌罷課都做唔到屌人唔罷工

黃

桶飯+小食都夠飽

即管繼續食下黃店滿足下自己心理啦
呢個只係大家罷戰嘅掙扎選項
有人吹親雞行動都俾人屌係鬼，又話送頭又乜又七，時代革命叫得咁好聽真係想睇睇有咩革命係包全身而退，係嘅坐係屋企㩒下電話，屌完兩句就食下黃店就最安全，嗯我仲係不忘初心架～～革你老母命咩
次次出去博命就係等聚夠人做嘢，開頭都仲會諗一個行出黎就會愈黎愈多人出黎，我屌前線一味做嘢你班人就一邊屌人係鬼一邊叫散水，幾撚勇武都心鳩淡啦搵人放下哨都無仲要捱屌仲憎啲送頭撚，你錫身咪返屋企幾繼追住共狗黎含囉最安全，我都未屌你想不勞而獲，你屌我係鬼？痴撚線

咁交稅果班係藍定黃

所以咪做晒condom
係連登仔一味無人會忘記
香港人會記住你英雄之類
自我浪漫化真on9
某程度反映連登部分黃絲都係弱智

Mk仔？？

都話美心唔屬於伍淑清，但抵制怡和無問題，最緊要知道自己做緊乜

勇又唔夠勇 咁勇黎做乜?

教協一黨獨大 唔參加初選

仲有好多靚賓賓

最撚慘係69 612 被捕既人估唔到加速到咁呢
佔中案同舊時非法集結真係會法不責眾 而家唔升級到暴動都偷笑

繼續食黃店，念力抗爭，ig出story
但唔簽名，唔捐款，唔retweet，有夢都唔發
香港就會光復

Sor我真心覺得攬炒，if we burn you burn with us先光復到

黃豬派都同我行一行開先

好食就唔洗加入呢個黃店光環啦

人格高於黃藍

啟德都冇野行

教協是垃圾

呢個就係我講既: 「連登仔智力上限」問題
連登一遇到問題, 永遠就係識避, 而唔係諗解決方法
「有大台, 會比人拉, 所以唔可以有大台」
「人地有槍, 唔夠打, 所以唔好再打」
永遠唔諗解決方法, 只會諗消極既避開佢

個solomon yue 成日係twitter 9up 話幫香港乜乜柒柒
d on9當佢神咁拜
但其實佢成日都9up幾個字就無下文

垃撚圾教協。講到尾咪又係驚輸。廢柴

某大台啲打手多到

鄺神除左暈底
做左d咩上神台

食黃店唔會食到革命成功

食黃店唔等於抗爭左

怕死，怕衝，付出少...只係食下黃店，捐下錢，簽下petition，留意多左時事，出街帶下黑色口罩當支持左。但咁都夠膽同人地講我係黃。 好內疚。對唔住年青手足

冇錯,場運動如果係組織化的
當個組織被人拉晒,即刻收皮

但香港係組織化程度極低
攻擊力低但生命值高

一有機會,啲人會出返黎

而家係鬥長命

其實有買過$10六合彩 買過煙仔 去過seven ok 搭過巴士都冇資格屌人食藍店 你班黃店撚係叻咗你媽媽冇生個味蕾俾你哋咋

對自己狠心既同時請對其他人狠心 包括所謂既同路人

呢個想講好耐

大聲台上前叫下咁

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

李嘉誠都撐國安法

返工呀

我知道自己做緊乜，亦都希望你今日知道之後咪再食美心幫怡和一齊支持企暴制亂

公司附近無啊

咁你要憎埋時事台好多人懶係有見解
美國大選就變美國通
泰國示威變泰國通
支印衝突就突然熟埋印度佬管治做印度通

Cctoy偶像

師兄有冇試下Jolibee?
覺得啲藍店好食唔係錯呀我都會
不過為啖氣我會忍住

我唔敢講，唔想比人以為我付出好多

做咩要周圍講有人會直接問你？

如果有睇下D 公司年報, 就明白, 你就算幫襯黃店 100$, 都有95蚊入咗紅圈, 得5蚊係去咗黃店度
中共點可能會驚,
除非你唔消費, 你消費永遠係紅圈得益, 我都唔知中共驚乜

連登仔好鐘意講: 中共好驚, 大公文匯又屌黃圈
我地夠屌楊明燉湯啦, 係咪代表我地好驚楊明?

仲話發展黃圈, 根本無可能發展, 人地輕輕鬆就可以打壓黃店
未打壓黃店係因為根本無威脅, 先暫時唔理

唔好得把口
口講支持
轉頭幫襯藍店

我覺得無
只可以等香港人有一日可以衝破心理關口

其實政治光譜好撚闊

兄弟爬山

無人知邊套做法係一定贏，你唔鐘意可以唔跟。
同要有長期對抗心理準備。

佢有餐係薯格+兩隻雞+飯+薯蓉+野飲
我都大食但都小飽
不過是但啦依家點都唔會食

咁人地開槍又可以點先。
唔係智力問題，係鬥智同樣要有武，冇武，得智有咩用。
而在我看來打國際奴借助武力已姐算係唔錯出路

你班黃屍講極唔信
唔聽又驚蝕底
今時今日終於係證明左販民信唔過 35＋係騙案
當初嗰啲連登言論審查員食屎啦

好多淺黃就係俾呢班捉鬼撚搞到無哂火，永遠都唔承認根本淺黃同和理非係最大族群，係要將佢哋upgrade唔係叫全世界一齊返屋企保住個屎忽，全民勇武含撚啦

熱血冇用
科學、數據化搞運動先有出路

你平時搭咩出街？

公司附近無我都好鐘意食jolibee

仲分黃藍既咩而家

黃圈人血喂狗

唔消費可能真係仲有效

劉細良對你嘅發言表示不悅

咁點解中共依家唔開槍?
證明你唔明白一句: 政權既根基係人民
任何一個朝代, 都一定會有人講: 「人地有軍隊, 點打呀? 」
但歷史上就係不斷會經歷改朝換代

成年人理應負起社會責任
罷工＞罷課

開左槍啦

講到歷史上中共冇開過槍對付人民咁

沈旭暉係共諜, 不過連登無人信
自己睇下沈旭暉點幫689 , 點樣力證689 唔係地下黨員

港獨最on9，如果滅咗共，個民選政府好嘅，英美都去奶住賺錢啦，撚得閒理香港，最多咪整個特區；如果中共未死，佢都一定會整死你。咩情況先有可能獨立？我想唔透

有次遊行擋喺裝甲車前，身後普通市民趁機走
利申對佢冇好感

其實唔食KFC但係去7仔/萬寧買野其實冇分別
真係冇得揀既話食大集團藍店好過食本地藍小店

絕對係
所以移民係一個好選擇, 而且應該鼓勵藍屍移民
越多人走, 其實先係最大傷害

不過我上次一提出黎, 連登仔又屌我

其實有好多混水摸魚，立心不良ge人混入左黃絲陣營防人之心不可無
一心真係混入黎食人血饅頭，賺錢同埋反社會人格個d，所以見到痴線佬唔好盲撐

點解唔殺哂200萬絲?

仲有一講錢好多野會變質
成場運動相信唔少真黃經濟圈有付出比返運動
但肯定有更多係趁機cap水揾傻仔課金
其中攬炒條數數目龐大透明低
利申無捐

中共唔開槍
因為中共同香港人都唔想開槍

政權嘅根未必在於人民

勸大家睇多啲書
了解下西班牙內戰

本來唔應該再搭黨鐵但係搭咗

對你地好撚失望

美心本身又唔好食，只係唔撚好貪方便去食啫。

為左我地香港人喊、冒住國安法威脅下延任打議會戰線，仲唔夠？

大集團好多時都冇實質行動，中資除外

秦國人一堆企起水砲車前面，人地係分和理非同勇武因為個個都係抗爭緊，醒未

撐David都係on9仔

咁證明你唔明白咩叫政權既根基啫,
我預咗連登仔唔明

你估佢唔會，但既然可以殺一儆百，何需如此

唔係藍店就好食
而係好食冇分黃藍
你個logic有問題

不過喺連登講呢啲實俾人屌

其實輸咗
議會抗爭唔好再諗
係制度抗爭有咩用
講出嚟都比人屌

係最壞既時代能夠同你地作戰
係最美好既事。

教泰國人抗爭呢個先搞笑
唔知啲仲以為香港已經光復成功
仔教老豆屌西
真係人唔笑狗都吠

販民胡志偉都有la
同大把前線真手足幫我地頂la

民主其實唔係真係咁有用
而家個問題係成個政府既高層都係廢老+管工模式
利益同階層固化左 變少少都會影響一大堆人既利益
就算普選到特首 就算有民意 佢都唔夠政治實力改變到啲咩

唔係話改變一定唔好/做唔到
而係改變完,個好處起碼用幾十年建立先會見到,但壞處就即刻出黎

1. 無大台同時代表即時打倒支共都好，都只會內耗同分裂
2. 雖然行得前既勇武係值得敬佩，但佢地的確係犯緊法

贊成！

咁點解唔殺? 仲咁多人出黎, 叫班狗亂槍掃射咪得囉
殺哂新疆人, 洗乜起集中營啫,
殺哂蒙古人, 洗乜出軍隊鎮壓啫
點解唔殺哂? 新疆要500米起一個狗屋黎監視人, 人力物力咁多
殺撚哂咪得囉?

比D 智慧諗下啦

年中要攞幾多個叫「連登仔」嘅稻草人出黎。

政權嘅根基係人民，但中共只需要出著數一小部分人民就可以控制住大部分人民。最弊你班人民（黃絲）唔係壓倒性大多數

屌你老味冇用既野你問我做唔做? 你個腦真係就冇撚用啦on9仔
以為呢句野好撚型有撚有抱負?

互聯網上,想說服其他人係冇可能

我照keep住用淘寶
我無班連登仔咁多錢 樣樣用外國空運既野
我又無咁多時間 買樣野都出外邊買（但都係淘寶野）

連登仔以為間間黃店都有人知
成日叫人食又唔打地址
人地問起就屌返人轉頭

用中共比你既一票黎反共
連登: 有資源做乜唔拎, 唔試過點知唔得?

同意民主唔會可以瞬間解決曬社會問題
而且民主係多數人對少數人ge暴力

呢個concept第一次聽,值得推下

有其他人批評你
可以聽下佢理據先
再下判斷

覺得佢on9 ge唔洗理佢 做自已覺得岩ge事
佢中傷你ge 唔洗理佢
係分唔清人定鬼ge時代
堅持自已理念就好

想退出就退出
但係唔好attention whore/ 怨婦
太多呢類attention whore只會令成件事氣氛再差d

最後學下綱練個金布理咁 就算佢比格理特食左
但係只要意志堅定同知自已想要咩
就會知道自已應該做d咩
sor for 1999

陳彥琳個老母真係佢老母又如何 做咩輸唔起
你地懷疑其他野得唔得

香港獨立可以，滅咗中國共產黨先

其實嗰個淨係得個嬲字乜都唔做香港係唔會突然間獨立

罷工對政府來講咪當打幾日八號風球，不痛不癢，佢哋個個月幾十萬照出糧，班蟻民就要個個月供樓養家，除非李嘉誠話有咩事養起全部人啫。

咁你都認同政權既根基係人民啦, 只係我地唔夠人多啫
你估起義, 係靠多數人起義, 定係少數人?

佢真係唔會，殺二百萬人邊個勞動，邊個消費，邊個返工
一咁做個社會就崩潰，消息流入中國會引起內亂，流出中國會引起討伐
所以先要靠嚇，因為佢張底牌根本就爛，而唔係「靠嚇有效所以唔需要進一步大屠殺」

同意你呢個point

香港人 返工！

1. 黃絲唔一定好人
2. 唔好做大種乞衣

中

你後生果陣都係咁

咁你係個人賤種姐 比人屌完仲要比錢人洗 正on9

btw 美心就一定唔食條老而不太乞人憎

我唔係叫大家用頭去接人地把槍
但如果講: 人地有槍, 所以我地失敗,
其實係錯, 輸只會因為我地唔夠團結, 而唔係無槍

袋住先

壞地鐵個效果仲勁過全民三罷

幾時有話佢地執笠會影響支共政權
純粹係唔想食到背脊骨落
同想班仆街死咋嗎

呢個係囚徒困境，關鍵係溝通，所以年初有醫護罷工前既聯署行動

罷工罷一日=八號風球
幾時聽過八號風球搞到政府有壓力

[so

唔好再做好人

真心話就係我覺得黃絲無乜幾個真係咁清高
大家都只係因為利益立場而聚埋一齊
呢班人老左後一樣都只係會站係利益個一面 而非公義
黃色經濟圈就係因為利益衝突先搞到咁撚多批鬥
消費者就諗 我就比人減人工 又上唔到車
你班仆街打著黃店旗號個個係到發大財 發完財我有無得著？結果黎睇咪又係我做左你既踏腳石 你踩住我屍體上
唔撚得 同溫層就係要齊齊仆街 齊齊慘
所以窮 低下階層 根本先係黃絲最大既基數 脫離呢點根本就唔係同路人

同理 黃店一樣知道香港政治係死局 所以一心想係賺黃客既同時又唔想行咁前 搵夠就閃人

如果諗真d呢一場根本係一場階級鬥爭
主體係利益矛盾 之後先係核心價值

移民先係對紅色經濟最大創傷

金布利係比PRIDE食左
但同意

唔太明 藍集團>藍小店 嘅邏輯，可唔可以講多少少？

辛苦哂
大灣區有票投
建設民主中國

高級分化post 拉

陳彥霖老母係真，唔係扮
但佢係藍到仆街

應承我,屌柒渣家軍

唔撚好再吹奏Trump

呢句野真係適用於有事龍門冇事饅頭張個班

藍小店立場比藍集團堅定，行動力更高

果啲On9陰謀論
好似話送咩UCT會送dna返大陸
低能

我到而家都覺得鬥黃果啲係五毛
有咁多精力去鬥黃，但就唔去搞藍店

黃絲都要反思下未來嘅路要點行，黃色經濟圈係最基本要持續推廣嘅，有無人搞地下活動就唔知喇。

真係唔撚明啲小隊退出點解要公告天下
又唔係出名又要大大聲話退出
學本民前1月出過嘅一篇文所講，冇人想知你班懦夫拋棄被捕被殺嘅手足啊
要走就靜靜地走啦
題外話講句 金布里最後係俾派拉特食咗，唔係格理特，格理特係霸住咗姚林嘅身體

班友分分鐘自己都淘寶啦
上次我想買手足口罩，一睇資料發覺深圳製造，又賣得貴

好簡單
1.大財團你玩佢唔死
2.大財團純粹係利字當頭 藍小店係真心想你死果種人開

好多黃絲係左派

最唔敢係連登講既係: 有時真係覺得連登仔好弱智
食黃店就食黃店啦, 又要批鬥, 又要研究好唔好食
我回覆唔好批鬥黃店, 就比人話我係龍門粉
拎住共碟沈旭暉既理論, 就當人地神咁拜, 35+ 黃特首
成日話自己無槍所以打唔贏, 你無抗爭信念, 送支槍比你, 你就會話無坦克車
連登仔無抗爭意識, 只有反共信念, 一日無抗爭意識, 永遠唔會成功
成日話黃圈得發展, 比多你100年發展都係註定收皮, 要改變既制度, 人地輕輕鬆鬆就可以用制度打壓黃店

「藍店黎架WO」
好撚煩

呢個係事實, 其實要鼓勵藍屍走, 全部走先最有效

起碼老闆做實事幫手足，仲唔夠？

香港商店9成都係阿里巴巴入貨

樓價跌九成香港就會有民主

唔好成日覺得泰國示威係學香港啦 成日睇到自己咁撚高

覺得我地真係好撚鍾意香港好尷尬

窮，低下階層絕對唔係黃絲嘅基數
啲窮到萬一蚊一個月都冇嘅先最鍾意鬧你曱甴話要打死你

你食開屎

明了

對於外國公司嚟計
有間咁大間嘅飲食集團幫佢哋打理
點會唔揀

仲有白俄
講到戴豬咀/拎遮=學香港

唔好下下講野討論都起晒鋼，
好多時都係語氣態度問題
下下都屌、下下都覺得自己高人一等
仲點同你討論，一嚟就屌人老母

立場唔同本身就係好平常嘅事，你估藍絲個個都咁愛國愛港咩
接受人地會同你唔同，再獨立思考吓

pull

窮唔係單係講緊收入
香港最撚慘個班人係讀左咁撚多書
要同班無撚讀過書既人納稅比租
向上機會完全比壓榨
係香港 高不成低不就先係最「窮」既人

呢個真好撚造作同煽情，似足支那台詞

仲有一個例子漏咗講
部份連登仔會講: 「世界圍堵中共係香港人推動」
明明係美國推動, 就變咗香港推動

藍集團藍係錢同形勢，有朝一日你真係奪左權佢黃過你都仲得。藍小店真心賤種，冇得救，攬炒就係要攬呢啲

班友真係好癲 做好本份咪算囉 龍門係仆街就自然唔會有人食架啦 係到鬥真係痴撚線

係唔係搞撚錯左d野，我係想每一隻支那狗都仆街

記錯左人名
睇黎要重睇多次

但你呢個解釋同低下階層自相矛盾

生性啦黃絲
依d post 又推上熱門

係
見到呢啲人就想應佢關你撚事

真心唔好覺得自己係香港搵萬幾兩萬銀唔係窮人先得架...

藍小店下ㄧ代有可能係黄,或有朝ㄧ日好似喺蘋果寫文嘅李怡咁幾十年前醒覺深紅變深黄,但藍財團就世世代代奶共

有人話自己係黃 但乜都冇做過冇岀過去啲人 好睇佢地唔起

黃小店發展大咗, 得2條路行
1, 執笠 / 縮小規模
2. 變藍/紅

大撚把,
唔係鬥黃, 不過無付出過既, 黃咗D 乜?

睇你對低下階層同窮點定義

通常藍小店藍既原因都係啲老闆員工出哂聲屌鳩手足，罷食佢地針對性較高
另一方面自己寧願比藍集團壟斷都唔想比藍小店賺，一齊做打工仔啦

咁當然有正常黃店既就食番黃店啦

窮係比較出黎
人比人比死人

師兄睇咩versión d譯名同我睇開果個咁大出入
FA最值得學應該係姚麟
文武全能，又服到眾

食黃店無用𠺢，日日食藍店啦

兒登已經俾網軍入侵哂
每日都批鬥黃店

可能 你幾十年後可能變耶穌添啊
到時藍財團咪奶你唔奶共囉

之前諗支爆後做新聯合國託管都ok
但估到依種冇權嘅國際組織終有一日都會腐化就算

師兄既定義同一般人嘅理解都幾大出入，但都同意

係有風險,所以盡量幫襯黄小店為主

食緊 大家樂正正子

中立係藍呢個模式 令好多真中立淺黃 買少見少

以前連登就話有行動POST , 唔好推垃圾上熱門啫
依家既連登, 無行POST, 清一色垃圾POST
所以咩POST 上熱門, 都無乜所謂

留守派真係要割，走去endorse人地個委任制真係痴撚線

明明講好不分化 點解衣加比人分化到淨係屌自己人？

所有政治背後都係利益 如果個個安居樂業 理撚你獨唔獨裁咩 香港人係港豬唔係今日既事啦

呢個真

200萬條撚樣都on9，怕佢國安法個閪咩，200萬一齊火魔佢老味，唔撚怕死既乜撚野中共港共都即時收皮啦

秦國 雖然知你應該特登打錯，但都有啲好笑

加油啦香港人，唔好咁撚廢
打壓越大反抗就要越大

呢加啲政治post好多時想自己受人關注就日日推

當中亦都有唔少某議員打手

戲子

唔好再笑鳩我記錯人名啦
tvb j2？
果陣好似係咁譯
btw 文武全能同服眾唔係重點
係要對自已目標堅定 清晰

黃色經濟圈係為咗懲罰啲仆街商人，等越來越多人加入黃圈，即使扮都好，中共係輿論上都無人幫佢背書。都唔知鬥黃嚟做乜鳩

其實討論區應該係有呢啲post至正常唔使生活咩

同埋 其實我呢啲19私人公司齒輪仔一個
罷到我公司粒笠對港共都不痛不癢

唔好再買抗爭紀念品

一日到黑作假新聞

根本上就係幼稚
連政治思維都唔算係

反完共就可以唔使再投左膠

其實不得不承認
泛民陣形既動員能力比民間/連登高出好多倍
你試下搞一個活動, 如果無泛民加持, 基本上無乜人參加
但係泛民陣形搞既活動, 通常都有足夠既人氣

姚麟都好堅定，為左做皇 GREED都照要

我冇得食我仆街先 ，我返工/屋企附近9成藍店

露餡 絕呀
你講嘅理據仲薄弱
平時食開都好食
藍嘅理據薄弱 人哋無澄清 咁代表咩？

我唔知你覺得邊句係鬥黃喎
你消費黃店100蚊, 紅藍+95 , 黃店+5

你覺得無人幫中共?

泥就係泥，唔好話鋼，鐵都做唔成

當初612咁少人被捕要幫真係唔難，而家咁多被吿重罪，市民邊幫到咁多

自己斷曬D手段仲問條魚有咩高見
不如你講左有咩要求先？

有啲ig shop係值得支持嘅，唔駛一刀切

你呢d真係傻閪黎
人地話罷一日其實無用，其他野乜都無講，你話chur鳩人問係咪唔做
痴撚線

最睇唔起啲人話自己黃
但一味放負 屌同路人
講埋啲冇建設性嘅說話

死都要搭港鐵

黃唔係大撚哂

係

唔好再話唔好捉鬼，根本係好多好多鬼混左入去，逐個出賣！

鬥黃ok
但喺係自發性嗰種良性競爭

而唔係批鬥人哋唔夠黃

仲有,
連登仔唔識中文, 唔知咩叫: 「失敗主義」

連登仔認為: 「失敗主義=認清事實」
承認自己不足就係失敗主義

真正既失敗主義係指勇武無用, 遊行無用, 文宣無用, 聯署無用......ETC

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

一唔夠人講淨係識得問你有咩高見

黃色經濟圈原意係好事
但係為咗黃藍店而係咁鬧交批鬥無咩意義浪費心思

睇你回應好有共鳴

我想講既同你差唔多
其實呢啲先係真心話

除左啲可以全手工製既野會買
其他我都會覺得係淘寶整出黎

明知藍嘅人咩思維，點解唔係食住佢哋弱點上諗計點說服佢地。反而淨係一味話佢哋唔啱唔啱，咁點會有可能可以擴大自己陣營？

光復完香港之後點？咩叫光復？唔好咁理想化得唔得？
要抗爭係要有一個詳細嘅計劃，詳細規劃將來嘅發展方針，唔係衝出嚟叫兩叫口號，係ig Po story屌下攞光環就光復到。

黃絲都冇好醒，唔好覺得自己高人一等。

我成日覺得啲咩不推/推上熱門既post好on9
叫lihkg admin將啲政治post置頂啦，咁就會光復到架啦

除非係保護傘果種

唔係不如幫襯下光時

當你講咗你既諗法既時候, 就淨係識得屌
連登就係咁, 所以我好少答人自己有咩諗法

無用都做係咩精神病？

街頭靜咗唔等於放棄抗爭 每日都做文宣任 強身健體 學習新/實用的知識 令自己身心強大 一個時代少不了二三十年 長期抗爭先要有良好身心

佢哋仲未識蝴蝶效應
雪球效應
骨牌效應

佢哋個腦好死同低級

例如
簽完聯署 冇用

冇諗過聯完聯署
上到新聞多咗人關注
可以令多一個人關注
而嗰個人又可以令多一千人關注

圖片支援下你

我一早將嗰班人定類做黃屍，咩兄弟爬山叫班柒頭死遠啲啦
見到武力升級又屈狗又卧底，日日剩係好嬲好嬲
咩依家街頭抗爭無用，靠國際線先係出路，班契弟又連簽份聯署都懶
又要係FB出埋啲咩「點解呢代細佬咁慘㗎😭😭」，實情係一班抗爭free rider，乜柒都唔做等運到
係呀係呀咩都唔做個天會收支那皮㗎啦，支國建國咁耐個天做嘢未呀日鳩日幻想美國會幫手，有八國聯軍，真係開戰你估自己唔會被波及？你班仆街咩高風險嘅嘢都冇做，梗係大把時間慢慢磨啦，幾多手足等緊畀狗清算呀，勇記地下化咗，準備啲玩具你估冇風險？咪又係condoms
講到自己好大付出，咪就係付出時間睇live嘍屌你老母捐錢買贖罪卷冇問題，但係成個黃圈有幾多垃圾係為吸人血？講緊你呀死渣狗，仲有其他扮黃垃圾，我要幫嘅係前線手足，唔係你班泛民熱狗手joke呀垃圾
見到識嘅人入壁屋，冇畀人拉嘅都各種心理問題，一諗起就更加心理唔平衡

原本就係細有細做大有大做，依家啲黃屍就係個個乜柒都唔撚做，而洗濕咗個頭嘅手足根本唔會有機會抽身，公平咩屌你老母
口口聲聲手足手足，我剩係見到free riders & condoms，知唔知羞恥㗎
我一個廢柴大學生都識呀仲食鹽多過我食米，食屎就有啦你班仆街
鬼唔望班狗打柒你地，不過都唔會啦，你班人剩係識縮係屋企睇live，聽聽劉細良袁爸爸咁又一day，點會到你地畀人打
你話做隻港豬以後唔理，移民走人完全覺得冇問題，但係做埋啲偽善撚真係核突到呢
光復香港五大訴求 缺一不可黑警死全家好嬲好嬲
你有冇做嘢冇人知，但overall你班黃屍有冇將手足當係condom盲嘅都睇到，唔洗繼續呃自己啦200萬大軍

咩先叫黃？

D2 place 市集有唔少呢類型嘅創作，希望大家唔好因為有人係黃圈賣淘寶貨離棄佢哋

只有有人唔認同你
做乜都冇用

勇武已經行唔通
大家應該用全副心機放係和平抗爭到

唔好成日鬥黃
不分化不割席不篤灰
仲要拉攏唔同立場既人
而家嘅連登做既野根本相反

理9人地做咩
你自己又做左D 咩呀

要贏就唔好掩耳盜鈴，唔好聽咁多燒山以為大陸就黎亡黨

大陸人不知幾擁護共產黨

咁你有咩計劃
願聞其詳
又一人一把衝去北京

一人一把刀

好心咪咁天真，你燒到天火焚城咁支共都唔會縮

認清自己係懦弱，唔好用和理非包裝自己，人哋外國嗰啲和理非係會用自身保護勇武，因為佢哋知道勇武既資源比較珍貴。

唔係屌緊你哋廢，而係要認清自己，接納自己，咁先會進步

不過就不推文喇，始終好多五毛同單單打打既熱狗喺度打激士氣

我問:你想唔想要A 產品?
你答: 想
我問: 你願意付出1蚊買呢？
你答: 不了
咁即係唔想要啦，唔願意付出，講咩想要

其實你願意付出幾多，證明你幾想要

黃絲就係想要民主，咁願意付出幾多先?
身體力行/錢/創意 ，只要有付出，就係黃

啲人懶咪話冇用所以唔簽囉 用一分鐘博佢可能有用都唔肯簽

唔用太多錢落去係ok既

連付出少少都唔肯就收皮啦
學人革命

連食邊啲都唔肯放棄

咁其實喺街買
好多都係淘寶貨
呢個算合理
黃色經濟圈嘅原理係背後要盡量少

你唔明我up乜就死撚開啦 on9仔lol

唔好因為小小事e.g. 食一餐藍店 就話人唔係黃
同埋唔好迫人做黃 要慢慢感化
如果唔係只會令一啲淺黃覺得反感 慢慢變色
利申：身邊都唔少人都係咁

總之不論現實又好 網上又好 你都唔難發現有好多根本無香港人核心價值既黃絲 只係當批鬥一開始成件事就更加浮面 成班人同堆黃店黃youtuber係到泥漿摔角 實在醜陋

同埋「食XXX藍店都仲好意思話自己係黃」呢句真係有啲無聊
對於普通人嚟講，話自己係黃又唔會有錢收，況且依加表態風險咁大，點解仲要受咁多規條
除非佢因為自己黃而收到好多利益啦，咁又應該對自己行為負責任嘅；但作為一個普通人，使唔使做咩都要同人交代

香港人反抗？咪撚搞笑啦，勇武派出黎反抗會比人話有槍係鬼，戇鳩既
仲有你班撚樣，光時既終極目標應該係獨立，只有獨立先可以救港，你班黃絲就得永遠剩係識抽水抗爭，勇武走晒就話無勇武，又驚呢樣果樣，唔撚付出所有野點換取自由，只有用血同汗先可以灌概到民主既果實。靠你班豬豬，勇武派死十萬次都唔撚掂

btw 黑驚死全家

留名比人屌

屌你冚家
會唔會你表達能力有問題？
你句嘢咁理解根本冇問題

中共表示認同
大家和平最好

你睇另外覆我果條友, 咪就係呢種柒頭皮囉
唔洗叫就一大批呢D弱智仔衝出黎話你
你食藍店？唔係黃架咩？

？

其實罷工效果最好個排係武肺爆得最勁個段時間

真係做到全港停工停課停

龍門真心難食

弱智仔 我咪話GET唔倒咪死開一二邊囉係又比我屌先安樂, 有冇咁撚柒呀你?

放棄david

各有各做啦巴打

聯署嘅作用就係, 當中共弱勢之時, 國際社會用嚟秋後算帳的證據/藉口

中環價值 一秒都唔蝕得比人

罷工搞手果下冇食住上
根住全世界冇工開/wfh 先走去搞三罷投票佢都on9

連登仔永遠唔會明白，越黎激動屌自己友嗰班，其實就係最想成事嗰班
唔通港豬會同你勞氣咩

但成日屌藍腦殘信假新聞

唔好捉鬼

其實我咩黃店是非都無理
只要有機會就去食

「一路有食藍店，唔會為咩理念而呃自己胃口」
講緊佢呢句

事實黎
有咩政治目的係因為勇武而達成？

歷史上所有改朝換代，有邊次唔係靠人民起義?

兄弟爬山！

冇咩唔敢講 渣家軍熱狗一律當藍

食咪食，post上ig梗係比人屌

宗旨
唔食龍門
唔捐攬炒

其他無乜所謂好隨和

印度獨立運動
仲有我睇唔到有咩能力香港可以起義成功

用支那牛買股票

無野係無用

真心話還真心話
好多人承機合理化自己食藍店冇問題

撐龍門都係傻鳩

個大佬係北京，隔山打牛成功到就奇

換另一個講法
暫時唔值得進行勇武行動
咁你認唔認同？

幾撚多 pr 5毛 至得

中國歷史呢？
你估劉邦起義嗰陣，你會唔會覺得佢成功

連衞兵覺得攬住個熱門就光復到架啦
剩係比政治post上熱門同以前文革真係差唔多

接受委任嘅都係敵人
包括接受委任嘅販民同熱狗

咁佢真係藍既，起一起底就知
但黃絲成日自我打飛機kol 化抗爭係事實
白卡哥miss 潘次次都係企個名人個邊當手足係condom

唔會撐佢，唔會好UST南亞仔成隻癲狗咁
但渣哥班人真心好煩
如果你講食物方面，我自己最近終於試咗
之前太多劣評唔想試
個人感受係OK正常茶記水平咁

啱呀。委任議員，支持人大釋法。
抵俾廢佬健串

值唔值得就要睇香港人覺醒既程度
我唔鼓勵送死
但如果覺得"一定"無可能，咁生生世世都唔會反抗到
勇武抗爭係一種諗法，如果永遠覺得無可能，咪乖乖做奴隸囉.
唔通你今日做開順民，聽日會突然變勇武咩

我比較建議: 唔好覺得無可能，只要時機一到，就自然會燎原

大部分黃絲其實只係唔同立場既藍絲

香港人心裡唔係真係咁討厭大陸，過多幾年熱情冷卻咪一樣咁多人上大陸飲喜茶食海底撈

淘寶中國制既反共產品

我覺得起碼要有返少少把握先好起義
如果唔係只會有無謂犧牲

起碼要等到共產黨積弱先好諗

唔係全部
但幾年前識人唔申請「回鄉證」
唔去中國，俾班港女覺得奇人
到而家班港女好黃

但好關心龍門渣哥
因為佢哋有做有關既抗爭野只有買同食

你話全副心機和平抗爭
你覺得機會黎到，你會變勇武咩

你連覺得可能性都無，中共變弱，你呢種人都唔會敢反抗

1. 成日話攬炒，又唔係民不聊生，根本得好少人支持真攬炒，只係成班黃絲圍爐取暖
2. 所謂黃有幾多唔係為型為出位為搵錢，識做生意做PR唔黃都扮黃啦
3. 做人做到咁辛苦，食餐飯買隻game都分藍黃，真係好得閒
4. 香港已經無得救，做人唔識得斷捨離，唔係有型係on9
5. 為咗一個地方攞自己前途教非，唔值得。除非你本來無一物，無野好輸
6. 一句已回歸已經無野好傾，你可以話中共仆街無follow 50年不變，但又如何？你唔滿意份工，一係死頂一係quit，唔係老板根本無得揀

又話咩嫁前線巴
講到尾咪又係睇樣睇錢

有啲所謂黃店出埋啲19產品就賣到不合理地貴一貴 有啲仲淘寶野添
想借黃圈名賺錢

黃店嗰啲賺錢擴張又俾小學雞屌
唔可以賺咁多一定要捐出嚟 要白做 ！成本價！

義士支援當老馮當綜援仲亂洗錢 唔知家長搵錢辛苦

認同 唔好覺得任何一條戰線作用細就唔做

所有野都係蝴蝶效應 你唔會知你做嘅一個小動作 對未來5年10年後嘅香港會有咩變化

我明白好多人覺得香港人未有革命心態 做唔到大事
但我只能講 香港人純養咗太多年 未夠憤怒

香港人係革命路上仲係bb班階段 仲要一段好長時間學習

但最重要係要相信香港人 相信我地香港民族 亦都要相信我地呢一代同下一代嘅血脈

戰鬥終將勝利 天佑汝等義民

冇建議就唔可以講事實？

龍門 光榮 渣哥

全部老細唔係好人

最搞笑係呢班坐喺屋企嘅會喺連登話人唔夠黃
上次有條撚樣捉鬼話前線唔會用電話睇哨

屌你老母
無錢無面無誘因點吸引有能之士加入你陣營
道德撚累全家

連登巴打自爆自己一路有食藍店

黃色經濟圈幫唔撚到個運動
成班撚屌係D黃色經濟圈GROUP到日撚日SHARE食過咩買過咩
出POST=抗爭左

你講得啱
但唔代表我錯

運動接近终結一直呃自己打其他戰線twitter 其實有幾多人會retweet心照

david 係試紙
test 到到底連登有幾多人係freerider
真係咁支持嘅點解唔去佢嘅活動

掛8號都係

狗衝買中國製iphone12但屌人食m記

好多人都仲未願意放棄已有嘅嘢換更好嘅將來，賭本只係少少少少咁落，咩食黃店當抗爭、和理非攞光環嗰啲唔係話唔好，但完全唔夠囉，反而啲中學生又中槍又剩，嗰啲先係決心（唔係話一定要中槍先叫有付出，而係至少要有咁嘅心理準備）

推，大家humble啲

要咁做就大生特生下一代加唔好移民先得
跟住好多人又話香港生下一代不負責任，唔想佢地變小粉紅...

邊個黃唔黃 我冇乜所謂
我會堅持做自己可以做嘅事
都希望多啲人明白

與其屌自己人 不如屌對家

今年幾多歲

做得幾多得幾多

條友好耐冇開工

真攬炒，唔需要話要暴力，只係經濟制裁，人工樓價下跌，我相信大部分黃絲已經牙痛反對

仲嗌緊5大訴求既都係on9
要嗌就嗌香港獨立
同埋玩數字歌同食字都係on9

俾某啲黃絲做到當權者 只係另一個支共 都係一言堂 逆我者死

巴士

俾你打贏警察又點，仲有解放軍

我到今時今日仲跳緊閘

小心d講野呀，一講錯少少即刻大把打手圍屌你

2019年之前 我都以為香港嘅00後已經變哂小粉紅 對香港政治前景無哂希望

直到6月 先知道香港人未死哂 香港人仲有希望 香港嘅00後係幾愛香港 幾願意為香港付出

所以唔好放棄 呢一代搞唔掂就等下一代 最重要守住我地香港教育 港共可以換哂學校老師 但換唔走我地香港人做嘅父母

要教我地下一代粵語繁體字 話佢地知我地經歷過嘅災禍 盡量將宜家仲可以存在嘅歷史書同新聞收藏好 等佢地可以攞黎睇

仲有最重要 就係為佢地輸出革命思想

日日聽YouTube KOL d fake news，以為中國經濟就黎玩完、冇錢買野，港幣會大跌，然後又聽美國個邊一堆pro trump fake news， on9到

上年行到出去睇到啲畫面嗰種視覺衝擊
搞到出晒陰影都照行出去，開始有少少抑鬱
跟住睇埋心理醫生，食咗大年藥
宜家食黃店同俾錢蘋果，然後俾人屌唔行出黎抗爭，話又要做返港豬，真係想quit左佢算。
我係好愛香港，但係我仲想有多幾十年命睇下呢個世界，真心

由頭到尾最落力符出最多嘅都只係同一班人，有實際行動上改變嘅人只係少數
由街頭文宣或勇武到網上各戰線都係，所以點解無街頭行動200萬人無野做嘅時候Twitter 等等網上戰線唔會多左好多人，因為大家一直依賴走得前嘅人
所以只係拉左成萬人，抗爭已經奄奄一息

咪又係藍
口講支持

連登仔
一邊情緒勒索人
一邊話無人逼你出黎

口號呢家都唔敢嗌

屌你班撚樣鬥黃鬥都成pat 屎

爛泥扶唔上柄

平時玩fb ig都唔係好有用 都係解悶姐
借3分鐘幫手禁個制姐
今次冇用姐 下次可能有用嘅呢

啱
所以我每晚準時睇愛回家

...我覺得野野要人唔食乜乜乜物物物，其實唔係咁容易。
口講就可能話自己冇食啦。
但實際上，可能你公司canteen係美心，好多人己經會照去。
KFC，麥當勞呢d。本身都可免則免。
但大佬，你出街十間有九間都藍店。即係你要真係罷食係得，或自己煮。但有幾多人真係咁神心?

睇完一堆大龍鳳我兩間都唔想去食

係因為班狗事前介入 手足聚唔到人

就算唔食藍店,藍店都唔會即刻執笠
但係唔代表要走去食藍店

起義

嗰個俾肺炎搞到冇哂野玩就叫生叫死，憑咩吹到話要革命

唔係個個黃絲都有腦 大把黃衛兵同佢小小意見不合就屌鳩你話你偽黃分化撚 唔想同講普通話嘅台灣黃絲岀街覺得人哋講普通話好羞家 日日狙擊人食藍店自己都仲係會食m記乜都盲反 黃絲就盲撐

少少題外話，其實我一直有個疑問.....
其實黃藍絲，同性別係有冇關?。
我硬係覺得好多港女都好藍...或者不問世事，或係超級左膠。我見好多同事、或者識的人。黃果d，70%都係男性

有底線lo

好食但去到空姐牛閪飯 楊明湯咁癲嘅你食埋我果份

運動已完

有啲人唔好成日去幾間黃店打卡
share幾個文宣就當正自己勇武
唔好用黃呢樣嘢嚟呃like

心底話丫麻，講下唔得咩？

聽日又咪係繼續返工

焦土啦，晒尻氣

黃藍係政見 唔係做人標準
你覺得佢唔啱唔代表係偽黃
你可以唔支持嗰個人/鋪 但唔好否定佢有付出過

唔好覺得Trump幫香港，真係鷹派嘅只係得蓬佩奧同彭斯

事實唔敢認？

咁要行路/揸車？

其實某真黃色網台咪又係咁上位到做政黨
不過記住係黃色個黃，佢哋最鍾意屌人

唔好將自己擺喺危險嘅位
手足做緊嘢 你唔係幫手嘅
就唔好行埋去 一嚟阻住做嘢
二嚟俾狗咬埋你 對你一啲好處都無

同埋我覺得各司其職。教育都好緊要。每人都有包袱。
我覺得就算你真係出唔到來，都唔好忘記呢段歷史，呢d野係要代代相傳.....

巴士都係中資吹奏夠未

聽袁弓夷果d真係好似信隨時一訓醒覺共產黨就會倒台咁

姐係話你永遠擺脫唔到藍店啊咁你屌人得把口做乜鳩？

有啲大公司藍到止暴制亂都撐

咁撚樣都幫襯得落

骨氣問題啦已經，關咩贏輸事，如果A同意B強姦你女朋友是對的，你仲會唔會去A既餐廳食飯？

1.做大陸人生意其實冇問題
變相係敵人俾錢你賺
唔等於食兩家茶禮，唔等於係藍

2.唔表態其實都冇問題，唔需要下下逼人表態
只要冇做護旗手，冇講我係中國人，冇慶祝國殤
我都唔會覺得佢係藍
(從商業角度睇，唔表態先賺會賺到錢)

3.唔好鬥黃啦
唔通要坐過監先叫黃咩

唔關事
只不過係港女（覺得自己係kol 日日係ig打卡果啲）特別戅鳩 出面有人俾人打死都會照舊係ig出啲yolo post
男人會收收埋埋 理撚得你

樓價高政府最開心
冇人敢罷工

周圍都係鬼
唔捉點嬴？

同solomon yue一樣上左cctoy神枱

你篤穿咗
啲一直覺得自己好黃咁食藍店嘅人點圍爐

你睇下白宫個網幾撚多聯署，一個都唔會覆
不過上次德國個個簽完開到國會就真係有用
做野要有效果同目標，最好搞得大件事有輿論（甚至外國，好似今次save12係Twitter)效果，而唔係簽完wfc

手joke

巴士都係中資咁點解要屌人1.6搭黨鐵

罷工直情無用
你唔做大把人做
上位嘅係中國人同藍絲
當藍絲月找十萬，黃絲就成為社會底層
你屌我囉

義士犧牲生命革命
有班撚屌連食嘢選擇少啲都唔肯

呢個時勢係連登唱衰Trump
Trump對中態度係佢班內閣入面根本最軟弱
係比彭斯同蓬佩奧夾先硬少少

做咗咁耐都唔明點做？
有得避就避
冇得避都冇計

你依家快啲移民去美國啦
你話你做唔到？
你做唔到就係藍

用時間做無用既野係乜心態

有啲黃店真係同屎冇分別

十二個自己著草 比人捉左
然後叫中共放人

之前黃店餐廳罷工先好笑，益藍店

唔洗搵食呀

如果係老友記我覺得冇所謂
都係嗰句
冇得避
揀間冇咁仆街咁解

行路返工最好

咁咪唔食果間黃店,食其他黃店
本身都應該係要自然淘汰

終於有人講 cheesecake factory
明明美心 成班waiter 仲係度扮黃
果陣個風向叫人搭黨鐵跳閘
個Gm 仲夠膽死叫佢個女拍完卡先跳
果陣差啲忍唔住笑 心諗你拍卡俾左錢仲扮咩黃
亦都由果一刻開始明白其實香港有唔少人都係得把口黃

柒少陣啦。

打機係咩心態
做人係要做d冇用既野

點解搭地鐵就得
食M記就唔得？

點樣定義有得揀冇得揀？我就唔信你排除萬難 冇方法唔搭地鐵

一個係藍 一個係主動配合政權跪低、提供埋地方俾狗休息
我唔會高清到話唔洗搭交通工具，亦都唔會話搭巴士/其他野係幾黃
但我真心厭惡港鐵 可免則免...

我幾個月前已經講緊Trump唔係幫緊香港，畀人屌足咁多個月

M記我覺得算啦
有啲手足為咗慳錢嘅話,真係無得揀
又唔係度度都有飯卷

食黃店, 抬佢地上去根本冇撚用
好多黃店賺完錢就睬你都傻
黃色經濟圈個基礎理論好好, 做起上黎就笑大人個口
幾多黃店其實只係想食人血饅頭
外加黃店賺幾多都係要交返租去紅色度就知

抗爭紀念品個idea幾好

老母睇電視乜都睇下
唔會理佢睇Tvb
相信佢嘅思考能力
心諗：唔通到佢睇Tvb真係較走佢個台咩
掉返轉咪即係等於老母睇唔順眼我打機熄我部機
老母都唔會搞鳩我打機啦

利申：覺得大家唔侵犯大家人生自由就最好
Btw 佢區選立會投票都跟我投

呢個我都有同感
你就算唔信香港法庭都好，留係香港都至少唔會受非人處理先 （然後又會有班陰謀論撚出黎話有幾多人被自殺）

國家機密

一堆黃店又貴又唔好食

減壓 for fun,俾自己有動力維持要做既野
但你唔會因為打完機覺你事業上係有做左野
反而打完後會更俾心機做野

沒有革命 只有人道災難

其實大家都係輸打贏要

連登cctoy＝黃絲毒瘤

駁唔到

咪就係你呢啲盲撐 有時食個lunch係半飽都做唔到 真心嬲

手足我愛你地

原價搭巴士點樣冇咁仆街法

著草就預左啦

街頭抗爭一日解決唔到武力唔對等
一日都無得打
狗有槍 我哋仲係火魔/盾牌

冇人叫你行路返工
1.6搭黨鐵都屌但係自己就原價搭巴士係咩心態

無野係無用
就係做左咁多無用既野依個全球都關注我地

成日睇低共產黨

同埋我有個迷思就係，出嚟嗰班唔係一早知道做緊既嘢係犯法？俾人拉到要坐監？唔係考慮過先做？
到底邊個先係輸打贏要？

巴士都中資原價搭都冇問題但1.6搭黨鐵就要批鬥

其實好多黃既都唔撚係乜好人

好撚有同感

黃 ： 五毛 扑

最想講「大人肯罷工，細路唔駛衝」唔只係口號
如果唔做，不如唔好吖

所以我好佩服岳義士，gphone 呢啲，唔會逃避自己既責任

我公司好多黃好仆街

我估果12個知
但香港日日聲援果d 應該覺得佢地被迫害被送中連偷渡都係正苦好排好既行程
偷渡一定成功既咩

泰國手足出黎隨時終生監禁
白俄羅斯手足俾狗打到頭破血流

泰國、白俄羅斯唔通冇肺炎？抗爭成本唔高咩？
人地為左保住家園都肯繼續堅持，
自己處於水深火熱都不望呼籲國際關注香港，
香港人 知唔知醜啊

有活動 屌搞手係鬼 屌出去既送頭撚，
Twitter、文宣就推極唔郁，啲膠po、分化po就日日置頂，
旁聽呢？寫信師呢？貼紙師呢？簽名師呢？金魔法師呢？係咪真係冇野可以做啊？
12手足呢？condom啊？個聯署簽撚左幾多日先達標啊
德國制裁聯署呢？簽撚咗幾多日先達標啊

食餐飯就當自己贖左罪、捐個錢就當自己請左雇傭兵，
個班細路仔黎嫁咋，大好人生，一樣有血有肉嫁dllm，
坐係屋企開住冷氣睇住直播撳個嬲嬲就抗爭啊？
民主？你地唔撚配啊。

唔好話運動成本高、疫情搞到運動冷卻左，
係場運動冷卻左，定你個心淡左啊

呃下like 呃下蝦條

唔係講同1.6比
1.6嘅自己小心就好

我當兩個都差唔多價
港鐵依間公司仆街過巴士公司
我唯有揀巴士
我都知兩面都藍

我上面老友記唔係真係老人家咁解btw

唔好再被商人呃鳩你地黃色經濟圈可以救手足啦

“黃藍店真係同絶食抗議差唔多咁on9”

五毛要扣人工囉

黃絲好多人係標題黨/死懶鬼，原文都唔睇就比意見/屌咗先

收皮啦
屌你老母
黃店請咗好多真勇武手足返工同食飯

好心咪再成日開口埋口都話自己深黃

講得多就係啦咩

日日打飛機中國就黎輸
事實我地先輸到仆街
就算中國真係鎖國，最慘既都係人民
高官都係無事

曲？

熱狗真係行得好前

呢個真
比人捉到仲諗住同人講道理

成9日郁啲就話人「鬥黃」
乜9都唔准批評 淨係就鐘意聽好說話
黃店難食唔准講 貴唔准講 呃手足唔准講

光榮冰室湯粉類好撚難食呀屌

咁就問返你班垃圾啦
成日吹大三罷
點知你班垃圾得一日可以罷

你收皮啦
冇佢哋入議會點永續抗爭

咪又係最低工資
所謂黃店有幾多係大公司有前途心照啦
真係多謝你大發慈悲比份工我

認真，一個餐，件件野食都係唔健康既
有玩健身就明

由得佢負，我收完負評中共就會倒台，721何妖會突然斷氣
好似係

Cctoy班友都戇鳩鳩 意見唔同一開波就屌人老母
再唔係最鍾意就係屈深夜pr 五毛 意見唔同唔緊要 但可唔可以態度好少少 話晒同路人

支足

幾時放棄大愛同道德高地？

對黃店：成日都係果幾間飲食嘈嘈嘈，無社運出現都唔知仲生唔生存到，仲要成日大大聲聲吠，自己果底咁花就靜啦

M 記有豁免。

有啲嘢真係冇作用唔好再叫人出
雖然我諗唔到有咩係有用但唔好再作無謂犧牲

著名 USER：UST 南亞仔

2014玩到2020，邊單聯署有用？

有啲似買六合彩咁
有冇可能中？冇乜
咪又係大把人期期買
有人話聯署冇用
你唔簽點知有冇用？
呢個冇用咪下一個囉
唔通買一次六合彩唔中就成世唔買咩

試下將你e套套入番聯署入面其實都行得通

其實有d人都係反社會人格

平心而論話唔食藍果d
我拎快餐店為例
全港根本得大快活唔係藍
你地有無可能其他全部罷食啊
我唔撚信囉

真 一開始搞黃色經濟圈
當然越大個餅越好 搶市佔率
做落再慢慢有要求
但啲黃group就帶頭
(直頭喺谷規寫明)
介紹黃店，要寫明點黃，有幾黃

結果，罷工、捐錢、出post
所有政治正確 黃店跟到足
但貨源繼續倚靠支那/藍紅供應商
而家 已經不能再要求任有何改進
因為人哋捐足錢、罷工、出post
已經係好撚黃的了

但抗爭本意係對抗支共
減少倚賴、同支共切割
唔撚係教條主義
鬥做足哂 =黃色模範生

仲有 搞手或者暗底幫人既都要小心啲
無論敵人定你要幫既都有機會流口風 燒到自己身
衰左既 真係唔知怪邊個
千奇唔好大意.....

食pizza hut 買士多 都得
因為會送村屋

放底你啲人格道德
俾啲獸性落手狠啲

其實依家係最好機會
後生仔消費力強
又無左大陸客
齊心d 藍店紅店就頂唔順
少一間得一間

仲有HKTV Mall
我識幾個港豬都用緊

有民族意識都得

但已被支共搶先一步
定義本土 = 港獨
黃絲嚇到縮 唔敢再探討

重大事情永遠都係得一次機會
請唔該付出全部 收獲大過付出好多 有哂全盤計劃 無既話就靜靜地下次準備好先
淨得熱血既話 係要上一次好沉重既堂

痴線
咩都計錢
喺度職業歧視
仲有大把黃嘅工作高人工啦
你自己廢就自己廢
人哋幫你你就感恩啦
欠撚咗你條仆街咩
影衰晒
唔好話俾人聽你係黃

上次德國果個同所羅門果啲？

您又啱喎。
同鳩達大師永續基本法，如出一轍。

飲民又有飯食。又贏。好嘢

Sad but true

出咗嚟做嘢了真係學生我唔會怪

退出黃絲陣營了
見到呢班keep住消費手足心態騙自己運動未完好嘔心
#泰國 #12手足 呢排興做po ig fb
但𠝹頸火魔性侵輪姦跳樓新屋嶺朱緩葉虎新屋嶺好似通通唔記得哂
義士不是condom口號？
抗爭係外判？
David 寶寶仲搞笑報狗咬手足
講事實就分化撚pr block
就咁睇個負皮就知

跳閘好難咩？

之前遊行成班分開兩行拍手掌
拍手掌推人去死
跟本浪漫主義就係咁出黎

聰明人會借呢場運動掠水搵食幫自己荷包革命
傻人就會聽人老點不斷捐錢走去做鼓油碟
幫人地荷包革命

沉迷政治只會變窮同蠢

仍然有睇tbb，搭黨鐵，食藍店

唔同意 我當簽聯署係多個機會
唔係用黎打飛機 自我感覺良好
只可以話盡量做每條戰線

有人沉迷政治發達啦

講呢句嘅通常用呢個屍

起馬你係認
屌少你一次咁多

睇人係睇佢做咗咩而唔係佢把口講咗咩
好多人一見人哋把口話黃就光環上身當神拜
又有班人因為無大聲話自己黃就俾人批鬥
好心睇嘢就唔好咁表面啦

放棄情感抗爭 個人咪理性
但無情感勒索
黃店又無生意

從政而無罪在身，快撚啲離開香港

果d係聰明人
佢地唔係沉迷政治
佢地係不斷諗計利用政治掠水搵食
然後發達

On撚9 黃圈賣淘寶=ok
黃用淘寶 屌撚到開花

雙重標準到

所以我唔買淘寶果啲

根本就講撚晒

次次諗到都好撚嬲

一嬲就即刻去食元氣吉野家我屌你老母就係振興藍店 反正你班仆街都亂鳩黎 我先唔會活係你地嘅規則下 好彩吉野家冇乜點執可能真係因為有我呢啲幫手頂住

咁呢啲又太極端

講緊果啲
純粹跟得冇咁貼
部電視間中播下無線
員工表示冇意見，只要唔好阻佢搵食就得

咁呢啲舖頭我覺得又罪不至死嘅

宜家既泛民比人屌到過街老鼠咁

世界無白警
黑警要死全家

咁有用而家再搞

渣家軍真係好撚癲，小圈子分化鬥黃齊撚哂，屌渣家軍啲渣渣兵就會話你分化

走啦

我覺得泛民係垃圾，20年前已經咁覺得
不過都係嗰句，泛民既動員能力仍然係最高

無論真心與否
呢啲po太易俾五毛騎劫帶風向

你屌我都無用
事實係大部分黃店都係小店
provide出黎既職位都唔會話高級得去邊
所以唔使講到好偉大
因為呢d工一街都係
仲唔使比你班黃店老闆贖罪添

唔係話食完黃店好威好勇武好有貢獻
但啲專登走去食藍店嘅人真係好低賤

永遠唔會去到「衰到可以講革命」既地步囉支共知哂香港人底牌
要返工嘛 要供樓嘛
抗爭到咁上下有少少火喇 就推個9成按揭降哂溫 個撚個中低產即刻9衝上車
抗爭?捐錢?成功做左樓奴不了
依家又吹風想港人去支那就業 去到又會比人岐視又剩
但到時咪又係為左錢為左就業機會上去支那搵工
香港的確係完全無前途 支共一早就抹殺左所有本地發展空間逼港人奶共維生
但係香港人只要有份工返就唔會反抗
「我真係好撚鍾意返工」

香港人唯一既出路就係支共滅亡 然後最少成個廣東省歸港人管 咁先起碼有地可以起下廠發展下唔同產業
但同時支共又唔會比香港人淪落到要革命既地步 香港人又唔會主動革命
所以基本上玩撚完

吉野家先執得多
附近已經執咗兩間

口號就係俾你班撚樣攞曬嚟企喺道德高地上面屌柒其他人
成撚日用口號嚟做擋箭牌嗰班祝你地冚家剷

劃分咗"小朋友"同"家長"
就係會有斷層
小朋友先去抗爭、做任務
家長負責捐錢、食黃店
fb和理非淨係喺fb
twitter tg tvb都唔太知
知道都唔會做派嬲任務
因為佢身份係家長
個fb又係真身 怕熟人見到唔好睇

你樓下話關注龍門同渣哥
就係抗爭得食同玩
我想話 班家長都唔係個個跟得貼
好多龍門、渣哥都有食

每次見人話食kfc
我就會嗌jollibee

其實戒藍店係得嘅
有替代嘅話

聽完事實又唔可以問建議？ 想知有冇啲令更多人出返嚟嘅建議唔得嘅？

諗起人哋泰國十幾年前就已經搞緊學運
然後而家喺到打晒飛機覺得自己係革命輸出
覺得自己係功勞

中年個班諒解嘅
但我係年輕個班都好少見到有人做twitter
反而我懷疑年輕人做twitter 同fb戰線都冇啲叔叔嬸嬸勤力

黃店我通常都係食小店
啲出名黃店排哂隊但隔離冇咁出名個間就拍蚊

人地14年抗爭已經用到手榴彈
香港人14年做緊咩

可唔可以齊心合力咪內鬥

太多人有政治潔癖
鍾意企道德高地 鍾意畫面靚
唔識妥協 唔識一步步黎
永遠要一步到位
所以而家咪輸到仆街

藍絲落地獄死全家

同埋人哋打游擊be water最後好自然都會諗到，
俾人開水炮車自然都會識得搵嘢擋，俾人掟催淚彈好自然都會識得諗方法去撲熄佢，就算係有啲方法參考左香港，但都唔代表人哋諗唔到，需要輪到香港人去教。
成日喺度拎無大台呢一樣野係到打飛機，真係無大台，尊重其他手足各自爬山嘅話，就唔會成日聽到係咁捉鬼。

冇問題 個個都知狗鐵乞人憎 搭唔搭自己揀
但好心班黃衛兵唔好一聽到人搭就屌除咗佢哋踩單車翻工，仲要成架單車唔好有零件made in chi na

其實當年袋住先不失為一個方法
歷史上其他國家民主進程都係咁樣一步步向前

講真話又話帶風向

泛民垃圾係點黎?就係香港人wfc民主先冇push佢地做野
所以屌泛民冇用,要屌就屌香港人

說好啲攬炒呢

大部分同意
不過廣東省歸港人管呢d 9up

前線巴仲未同我做愛

成日唔可以質疑
一唔啱聽就話帶風向
同邪教一樣

係咁嫁啦
真話=風向

咁你又叫人支持？
如果幫襯佢用淘寶買既貨 算唔算買淘寶
定係你唔買淘寶 叫其他人幫手買

李嘉誠、大班
係終身黃店

對某啲黃絲嚟講

唔好成日咁多飛機Po
自hi無撚用

袁巴巴 Solemon 蕭若元

要keep 住個贏左既心態

要唔要試下用愛感動共產黨？

贏左啦
成功加速
成功攬炒

冇改錯名，超級戇鳩

明明黃店係支援作用
而家妹仔大過主人婆

藍店最大問題會播tvb
廢老睇住六點定六點半新聞
見到抗爭場面跟住鬧
食客當中有後生/著黑衫etc
就指桑罵槐咁指住屌

咁樣食到飯咩？

係

明明只係講唔想全部比壟斷，同埋手足有落腳位，點知點到愈來愈harsh，有幾間開到頭搵到錢又扮大支野，當然都唔可以忽視有班風成日講到食黃店=抗爭，明明衣食住行樣樣野打緊仗都需要

被人拉左果班坐緊 繼續有人叫人出去比人拉

On9
佢賣淘寶貨嘅話點解我唔直接自己淘 要畀佢賺個markup?

唔知點解咁多人推果個暴支咩咩既post
三峽大壩浸到爛味

唔好再叫人出去遊行 有人勇武就話好型 見到啲示威場面就話好懷念 你緊係覺得好玩啦企咁後 企前出嗰啲俾人捉咗要坐監

一有咩就話自己2014已經黃，
有乜事奶嘢又話大家要不鬥黃，啲食相真係好核突
自己未做好就對其他人/鋪指指點點
黃圈又唔係靠佢地先撐得成

唔好成日留在同溫層啦 咁只係打飛機
講任何野前用腦 只靠一股氣氛去講 會變OMDB
停止情緒勒索 每個人有自己判斷 同意自動波會做
句句屌老母只係發洩 冇point 同荷蘭叻啲我唔知我唔理係冇分別
唔好再成日諗住靠人 造神啦屌
仲有 成日講清算 唔明依刻有咩能力去做清算 而且件事都未完
仲要九成所謂的清算都係為啖氣 mark落小氣簿之後先搞啦 好煩

乾到要咗啦
裂埋右啦
咁俾人抽法 海王星都乾

一撚定係TVB戰線班人
班on9真係好撚柒煩 成日開埋d 濕鳩post然後圍爐自推推足幾十版都唔知做乜鳩
早幾日話要抵制chanel 真係on9到笑

你個名啦

對於黃絲陣營, 有咩真心話一直唔敢講怕俾人屌?

#293 回覆

李嘉誠撐國安法，你杯葛咗未？

每個人都勇敢多少少 做多少少 夾埋就會好大進步

做得生意，應該第一樣要諗點做好自己core野，點樣持續發展，再大一步係點樣伸展唔同industry，點解仲可以花時間去追擊同行，仲要自己都唔係乾乾淨淨

如果計經濟線，都重要既，但對佢地無乜期望，信武肺好過

利伸：純個人意見，無話要咩指指點點

奉公守法係政府教育(馴化)下嘅產物
目的係培養出一班寧願自毀都冇辦法危害社會嘅社畜
當你笑緊一個腥香港大媽周街沖涼嘅時候，應該反思吓可能你已經失去反抗能力，不應該同不能係兩種截然不同嘅概念

財團係認錢
點會世世代代奶共？

你啱啱先講要有抗爭意識
咁一個黃絲 黃喺思想政見
仲需要要求佢有做過啲乜？

我真係剩係會食大快活

袁弓夷同Solemon係真正有參與政黨會議,講D野點會同蕭生同level?
蕭生個Level係茶餐廳阿叔,12碼一係入一係唔入
袁弓夷同Solemon講完D野,係真正有進入會政黨會議議程
例如Solemon當初話一定會有制裁,香港無人信,結果11人名單極速出現
香港人日日FF聯署係無敵,根本聯署=禱告,只係自我幻想有用
實際上將議題帶上人地議會先係真正有用,美國一個貨車司機支持香港獨立係唔會對香港獨立有任何幫助

真心果句

依家勇武果班 斷手斷腳 坐緊
就係多得連登日日開post 班KOL
用把口 gogogo 要人要人

咁你做到我尊重你
但唔係人人都得 根本都唔可行
又拎便利店為例
7仔 Vango ok全部藍
咁係咪唔可以去便利店買嘢？
其實幫襯藍店係一定無可避免架喎
我地要做既係盡量減少
唔係一食藍店就屌

係 運動開始以來我一個都冇簽過

原來連登都有人有思路

犯賤

同感，咁多時間對人冷嘲熱諷，
不如做多啲實事引起迴響施壓仲比較有用

呢個point唔同意

老老實實 唔洗多 當初200萬其中一半肯罷工 個社會都玩完

成個社會根本最重要係底層個班

冷氣軍師，食花生指揮

成日話全部人罷工
你連登有幾大影響力??? 3-80歲都上連登??????

你罷一日 = 0作用
第二日返工一樣要解釋 / 扣假

有本事就100萬人 辭職
但係。。。 超過9成人都無本事辭職

我餐揾餐食一家幾口要養你叫我罷工？

知道果樣野一定係made in 支那既話不如上淘寶買
有時有啲野你俾貴多幾倍錢由其他地方訂返黎，都仍然係made in 支那

香港人根本唔會同你罷工
個個都有野供緊 冇得話唔撈就唔撈

冇人逼你去罷

你咪慢慢做港豬 依家個政府可能唔會搞到你

不過最後係你下一代去受

講得出餐搵餐食都唔會有錢移民啦

依家開左學 新一界的學生會靜好多架啦
天時 地利 人和 都下風了
無人帶 得返班youtuber 開talk show

你自己睇番啦
黃:藍投票係6:4
黃當中重要有中立，即係投票可以，
要佢損失就唔好的港豬
重要有d有家庭，手停口停
比你停足一個月好無？

你又再睇番，疫情期間d店舖
唔捱都捱在幾個月
你假設罷工就好似瘟疫咁
你罷工，政府咪派錢囉
藍絲咪番工囉
真心，社會無左200萬黃絲做野真係無分別

到底罷工有咩做到？
引起國際社會關注？佢哋關注左啦
要改變社會，你連自己都保護唔到啊

支持黃店可以
杯葛藍店可以
但我真係睇唔到罷工可以點停擺個社會

Btw社會最低層重要紅色的新移民
佢會罷工咩？

罷一日 真係無用
第二日一樣受返曬 事倍功微

上面無錯

依家國泰都罷工左幾個月 先開始準備炒人

自己追我516個回覆

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
日日食黃店 擴大黃色經濟圈
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

從來都係精人出口
下一句唔講了

淨係識講咩支持支持 乜撚都冇做過 但係屌佢哋就會比人話鬥黃

我同意你講好多人手停口停 會唔會罷就另一回事

但有好多需要某技能工種唔係人人做到

各行各業都有d齒輪位 冇咗就run唔到

是但up幾個都好大獲

巴士小巴司機 郵差 老師 廚房佬

上面樣樣你都冇可能即刻請到/足夠填到佢地個位

咁玩完又點？
而家你睇唔到中共唔care 你香港玩唔玩完咩？
推國安法直接推倒國際金融中心地位
未推時就個個打晒飛機叫中共快啲推
唔好得個講字
要攬炒
公布果日個個就去delete post
其實只係我諗得自己太重要

我個人建議就係認清事實。
我唔鬥黃，但唔會妄自承認中立撚係黃絲

講真驚遊行危險既咪捐錢囉
連錢都唔撚捐果d都真係唔好話自己係黃啦

攬炒口號來
而家個個驚俾人炒
信連登仔辭職嗰啲就真係認真就輸了

擺左就無事？
擺左連工都無埋陪你做廢青？

街頭戰成效真係太低，已經失去意義

跟著一講就有班人屌
問咁係咪咩都唔做

中共係care香港

佢只不過係唔介意香港冇咗所謂既自治

你試下成個社會run唔到 個股市崩潰咗 柒婆應該會俾人急call上京

最近見到要食泰國嘢支持泰國
真係玩樂主義

泰國人開店 就一定反泰皇？

巴士(當你黃)
小巴廚房佬 藍ga wow
郵差 老師 : 公務員，點解要做公務員啊，因為求穩定啊
你見唔到只有學生罷課
沒有老師罷教咩？

重有咩？你講
金融業啊？最多港豬wow
物流業啊？中港司機wow
旅遊業啊？全藍
飲食業？半藍半黃囉
文化藝術業？好多黃，但sorry，香港唔係靠呢個行業賺錢，呢個行業重要政府資助緊

你講？點罷？有咩效果？
同埋，一個技能如果係專業，代表嗰個人永遠都要做果樣專業，好難係公司以外的世界生存，你有無為佢諗過？
屌我啦，我都唔想咁撚理性

呢點我同意。
自己做唔到既野，只要你有心，另一個範疇都可付出。
例如你無錢，咪做多d文宣，身體力行多d，都一樣可以。

我識得有個人，佢話自己黃，但區選投民賤聯。
我唔會屌柒佢，因為屌黎徙氣，你話佢唔係黃，佢會鬧返你鬥黃。
所以唔洗嗌，我心入面知道佢係咩人就夠

就咁講擺工
呢邊有負擔 個邊就話有仔女
另一邊就驚無左份工

唔係供樓/欠債嘅話可以辭
冇儲蓄嘅話拎綜援
有嘅就搣哂啲錢先再拎
100萬人拎綜援應該真係可以攬炒
不過咁就冇咗移民機會
又可能被政府藉此引入大陸外勞

醒下啦 唔好成日FF
你睇下而家公司炒人
幾多人叫救命

呢樣真
場運動漸漸聞到陣14年雨革味

根本個個都係叫人擺工
自己番工

都係個句 冇人逼你

只不過以後既環境一定會越黎越差 下一代同你受

玩革命失敗咗 面對既一定既係全面清算

黃店好難食

講到移民好容易

街頭戰送頭

最有機會推翻一個政府嘅必定係最多人嘅基層
所以政府會令基層剛剛好耗盡心力又未想死，有啲頂唔順會死會自殺
每日都有基層自殺
基層係一個社會被剝奪嘅對象
家庭政策剝奪生育意欲，教育政策剝奪反社會心理，房屋政策剝奪發展空間，人口政策剝奪社會福利，etc
當哩一切超出基層可以妥協嘅程度，基層會死
政府用政策改變制度，用制度殺人，手不沾一滴血

首先你有d誤會

我識唔少廚房佬好黃 黃到仆街個隻

金融業又未去到你講到咁衰 好耐之前中環和你lunch都好多西裝友出黎

物流業雖然係有中港司機 但好多餐廳街市送貨都好重要 只要冇貨到佢地都做唔到生意 臨時一定滿足唔到個需求

郵差老師呢d點解冇人做肯罷? 因為佢地驚俾人清算

老實講只要齊心多人 成個run唔到 政府求返佢地轉頭啦 點會清算佢地

叫人辭職/罷工個班唔係學生就係雙失
搞到人哋冇咗份工自己咪有機會

荃扣里賣淘寶仲大大聲知唔知醜

香港根本係異世界黎

大部份打工仔成世就俾層樓困死咗 打成世工為咗供層樓 日捱夜捱搞到個身體殘哂 最後靠供份保險去醫自己轉頭

收入多少少 有錢玩下車 為咗方便 點知香港d死人交通收工成撚日塞車 假期出親去都要搵下地方泊車都難

所以話依家網上d人話教你點點可以做到財務自由 呃到幾多水魚衝去送錢

係香港買層靚少少既樓 外國某國家夠買豪宅

香港揸車係買難受 外國揸車係為享受

食泰國嘢支持泰國係咩人講

但online抗爭都好多人quit
睇TVB戰綫個版主啲po就知

死攬五大拆求
仲有個個懶到飛起 用下Twitter ig抗爭仲難過叫佢整火魔

最衰一樣係唔用腦諗嘢

試下jollibee，食完唔會再想食kfc d炸雞

明明有綜援呢條後路但個個當佢係洪水猛獸
連羅致光之前都要出嚟話叫人改觀唔好怕綜援

未改變到怕綜援呢個心理之前好難罷工明明有後路但就要自毀條後路

基層冇乜錢最岩就係拎綜援，反正冇錢移民
制度內抗爭，低風險，但冇人會諗
唔好話因為攬炒而拎，連而家因為肺炎失業都一大堆人唔敢拎真係cls
咩嘢自食其力蛀米大蟲真係洗晒基層腦，一申請綜援就係錯就係仆街冚家鏟

個問題係佢哋自己認為自己係黃 因為佢支持香港人
但係佢冇做過任何實質性既事 總之就係冇參與過任何野
但係屌佢哋反而比人話鬥黃 其實都係大家互相提醒有乜野錯先

...最尾個句笑咗，大大聲
一日郁唔到地產金融，我指長時間停止交投
罷工係冇撚用

你拿緊？

黃店d老闆太有性格，去食野唔係幾慣

因為香港人自認自己條命矜貴。

唔好講到擺就唔會清算咁啦
擺左社會停左中共就驚左？
之前夠話唔推23條
又話中共仲要靠香港金融中心cap水啦
點知俾條仲辣既國安法你
成功擺工你唔做咪開閘俾大陸人做你個位囉

agger, 有時就算人地講緊咩 反抗，我都難為情去講出口，因為知道以香港人性格黎講只係口號

一針見血
輸打贏要free rider 多

偷渡講到人哋設局送你中咁

本身喺香港坐都算而家要返到大陸受

其實個老嘢關美心咩事

間野係佢老竇

有某d產品/軟件係大陸，自己覺得幾好用，試過一講出黎自己有用就比班黃屌到飛起，自始就删L左

因為呢個地方都唔係民族
個個都係雜種 大部份人混支那血

講個唔岩聽：samsung要資料送中既話，係上年用samsung機既人已經全部被送晒中啦。

邊度講 師承，

同黃絲打話咩只嫁前線巴一樣。都只係social media 上既口號/打卡而已。

間中po下唔得？

都係果句
連登認真你就輸了

agger, 咁唔排除有呢d商家佬。好多時都係睇利潤做人。

你想表達？

連登係冇可能容立關於大陸既中立意見
根本去到盲反

有時睇到呢啲好小學雞
明明自己偷渡送中
俾大陸捉左就問香港政府點解唔拉人
點解唔阻止佢偷渡
講到佢地偷渡一早個個知咁
咩部門都知果架偷渡船
下次大家偷渡前記得申報先

跟住話埋我個ex係咪支那人&我就係支那仔咁，果下真係，。

每次聽人咁講我個心都係諗緊
竟然會有人鍾意類似日佔時期既香港
但一講實會俾人屌到反

坦白講大陸有d app寫得幾好
唔考慮安全問題的話

我相信831無死人
始終係香港要cover一個人既死訊成本係大到on9
但奈何好多人仍然信
搞到比藍絲當我地傻仔咁

黃藍只係政見。一樣有好多仆街

香港經濟結構多元複雜
大部分打工仔份工對香港GDP影響極微
用罷工影響經濟本來就好不切實際
唔好話一日
我夠膽話30萬人罷一年工都影響唔到香港0.01%嘅GDP
相比下好多用工運撼動政權嘅國家係經濟結構依賴基層工人先會重創到經濟

組織工會冇所謂，工運本身有自己價值
但迷信黃營罷工會幫助到運動係自欺欺人
真係想有效要ibanker, 銀行，港交所果班人罷工先得
問題係果啲人唔會give a fuck，咁你就要用其他方法
例如佔領港交所 中環佔商場之類

做黃店既人 唔理你地邊一邊 望下上年死去既每一個手足既屍 新聞

點解你地仲咁撚得閒搞咁撚多事出黎 係咪想轉行做藝人

樣樣野都習慣左情緒主導，概念灌輸
行動缺少理性論述同解釋，例如好少人講點解xxx係有效，即使有都未必個個知
其次爭取理想唔想付出代價，諗點樣減少代價係岩，但唔係因為咁越縮越後
如果你覺得理想唔值得付出咁就疊埋心水比人宰割

浪漫主義害死成個運動
根本大部分人都唔知自己面對緊乜野level既對手

根本大家心裡都認同香港未衰到要時代革命
自自然然諗點樣付出少啲

講唔岩聽既野： 有人係未開始運動前生存到，點解到左運動就連飯都冇飯開要問大家拎錢。

從來覺得果時有d人借意昆錢

香港人做事睇成本。

仲有陳彥霖
成家俾人滅口
所有親人都係臨記
cctv影既係翻拍
我諗搵荷李活大導演都無可能冇破綻掩飾到咁多野
其實炒左車咪認

唔好睇咁多連登

佔領過中環啦
咪又係咁

我從來覺得盡量取其輕就已可接受。好多野如果一味要斬草除根，用緊iphone /samsung都要扔L晒d手機啦

唔啱聽就block
不如連登實名制啦屌

果種明知幾乎無可能既野都照信既態度令我同好多人愈行愈遠

而家/幾年後，當運動既熱情過左去，你估d黃港女真係對住個前線巴就濕晒咩港女聽到你做過前線，只會禮貌地講：''哦，唔錯呀，得閒飲個茶''
轉頭痴個身去d所謂才俊度

老實講
講呢啲出來自己唔笑
都俾藍屍笑到面黃
最慘就成個fb 都係咁share 呢啲出來
又唔敢留言理性討論

係5時花6時變架啦

已經係感性大於理性
不過政治不嬲係咁

一開頭6月7月既手足都好正常，去到後期大部份都係中學雞/mk仔

情緒/熱情主導就會變左咁。

不嬲係要carry豬隊友架喇，carry得好咪贏到

仲有，我屌你老母旁聽師，庭入面被告果個你又唔撚識佢，你地次撚次都走黎聽咩柒野呀。
被告既家屬同朋友都入唔撚到去，我屌你老母

你地係咪以為自己日日黎霸頭位爭位好撚叻呀, 覺得自己付出好撚多?
屌你老母明知肺炎旁聽席已經減半啦，係咪要被告下次比人判正即時監，然後搞屋企人同朋友都望唔到被告最後一面先開心?

成班撚屌好心做壞事，明知有d case係有幾個被告，淨係屋企人同朋友去聽庭都已經唔撚夠位入。
然後仲要成班人share叫多d人去支持去旁聽手足

聽完覺得自己有支持場運動，滿足左自己心靈晚內疚感就算, 但實情就成班on9好心做壞事。
用下個腦， 諗下到底自己既行為係咪到底做左實事出黎定只係滿足自己啦。

你講呢啲？

任何形式嘅fake news同未FC新聞都係有害無益
echo chamber效應下你以為可以用fake news去混淆對家
點知最後混淆返自己友

無軍火無死士, 何來革命

黃色經濟圈好戇鳩 會罷食美心 但唔會特別支持黃店

前段真係可以起碼大部分人信念一樣，知道自己做緊乜
變變下一堆屋村mk仔出哂黎喂圍威on99搞串哂
以為好撚型咁行出黎洩憤亂屌
仲叫人各有各做，仲手足前手足後
兒登cctoys班小朋友一堆大紅字應承我post，
我真係頂你班友順
其實你地知唔知自己真係柒到核爆？
Sor9ry我真係唔敢認自己曾經黃過

介唔介定自己係咪黃都好，會繼續做自己認為岩既野就夠。

食完黃店咪又係返屋企打LOL 收皮啦

屋企人朋友講聲會讓出嚟㗎喎

盲撐侵係一件好on9既事

個個禮拜食意樂，日日撘港鐵

政治/道理勒索

*道德

有班師奶唔係，日日都霸頭位睇戲，一team 5-6個。

試過出聲啦，講過不如讓哂親屬同朋友入去先，班師奶話一定要比公眾人士入去聽，如果唔係就閉門審訊好危險。仲話我地無權私底下咁安排，然後因為入唔到好不滿撚撚豬。

我知被告家屬係一定有飛，但得一兩張，其他家屬都係要鬥爭排隊。

仲有，比咁大粒膠係咪好撚型?
我講得出實係發生緊咁既事先屌啦，我洗唔洗老作呢d故事黎抹黑黃絲呀 on9仔。

俾著我係家屬就點佢相笠鳩佢麻包袋

講得出佔領過中環都知你係咩料

成個政府要隱瞞有幾難？
咁多死屍無可疑你有份調查？

g phone唔係同路人
問題出係只要比較出名，表面理念相近就信曬
雨革出賣過手足當無事
佢性質實際上同泛民一樣

咁當然總會有人覺得泛民都係同路人只係無咁激進
然而從來無睇議會啲投票，咩監控投票，全部都棄票
到有人問起就唔回應唔提唔理當無發生過

喂 泛民黃嫁，但佢重要議題投棄票。g瘋黃嫁，但開會講好唔換公民廣場到佢上台就代表所有人話換。龍門黃嫁，但佢賣手足寫既聖誕卡幫自己公司賺錢。有手足黃店寵物鋪，但佢虐貓。

各種黃營出現問題都只會係用不分化黎當無事發生，而從來唔知不分化由來係指緊對抗政權用而唔係有人做啲仆街野唔出聲。例如勇武做野和理唔好屌，而唔係和理（泛民）推勇武（市民）出去死大家都唔出聲。

我追求公義自由，但有錯都唔出講，同班黑警政府狗官有咩分別，係有唔啱但我地同陣營就力保一樣，刀砍手足都係熱愛社會一樣。

依家黃營感覺都係做到咁，有錯唔出聲。
仲有班港豬盲撐黃營，只要係黃做咩都無問題，話知你虐貓定強姦。
唔啱聽會加多句話返你五毛。

咁耐以來都講唔出口
連五一都嗌唔出
因為知道香港人得把口
唔想嗌D自己都唔會做既野

之後為裝修而裝修，有d 仲扑到唔知扑乜好，覺得間鋪係藍就扑，我就頂唔順啦

利申: 比人話我係5毛

真心講唔出報仇
因為真心無咁既能力做到

中後期開始已經係情緒發洩

講遊行冇用既話得到既答案又係唔一樣

一樣
你要殺一個人就要起碼處理佢家人，close frds，同事，之後又要幾何級數咁處理
點可能喺咁短時間查好哂你成個圈子有咩人？

當然又會有啲陰謀論撚話佢哋完全無家人朋友

btw呢個post好睇
各條黃絲內鬥議題展開

大陸就有可能
香港咁細資訊咁流通要收買哂咁多人而冇一個人報串根本無可能
但總有人信

我屌你屎忽啦
D義士用自己前途付出左
你比個茶記佢做叫人感恩
當你d乜撚渣哥開到100間分店請100個經理好未？
咁仲有成1000個比人告既點呀？
你柒撚左就自己含撚射精埋牆企埋一邊啦

所以班被拉既傻仔同condom真係冇分別

全中
個個都度縮俾理由自己唔行前點可能贏

仲要而家留學/旅行咁容易，如果真係死左咁多人，呢班人入面一個外國朋友都無？
外國朋友又點處理到

真
個陣又唔好意思一野割鳩晒D黃絲
但又未覺得自己好似藍絲咁會死撐中国/港共政府
endup就係變成政治冷感，唔想理唔想睇
因為最極端既黃藍其實都係一樣on撚9

我而家寧願話自己係港豬都唔想認係黃
最多我唔做藍絲咁解

之前冇成本先敢做咋
依家整條國安法加重你成本咪搞掂左

所以咪要壯大黃色經濟圈囉
開夠一千間分店囉

人哋唔一定要幫你嘅喎
人哋唔係大台
人哋冇欠你
欠你嘅係政府支共
你唔去追佢哋
關黃色經濟圈咩事？？

你食個飯人哋就欠撚咗你？？

大陸班玩鬥爭起家既官一早睇穿香港人唔惡得去邊
香港人安逸太耐啦

去到一個位黃絲都唔敢正視現實
所以咪輸到仆街

我最心底裡個句
由始至終其實黃絲根本冇可能贏
推動呢場運動既人亦都唔係想黃營得到民主
所以佢地根本唔在乎黃營極端化後衍生出來既後果
例如理性淺黃反撲或者支共加快收緊政治/加快打壓民
呢D野全部都唔係推動呢場運動既人既agenda裡面
所以一直都唔存在“黃營會贏“既結局，at least 唔係大家所講既煲底見/光復香港個種
真正贏家係支共同埋一班

早幾日講返類似說話
比人負評

篇文出唔晒

.....真正贏家係支共同埋一眾出來cap水既黃色KOL/黃店

班POPO 先開心
個個上晒車又換晒車
DLLM

黃絲內部自己都唔齊心，做d有成本既野就一堆藉口說服自己唔做，再情緒勒索d冇咁醒既年輕黃絲去做（eg:大三罷塞鐵）
淨係呢點已經夠判黃營輸撚緊

拿，個下大家嬲到cls，上年6/7月叫大家停止上街，暫緩逃犯條例就算冇咩可能，再加上支共想一次過打殘所有反對力量，於是故意放縱警暴刺激市民，結果就咁

我贊成當初反送中
但後期事情已變質
我覺得黃營因為咁係輸多過贏（唔計攬炒巴個D黃色KOL啦）

場革命係連登仔搞撚死

其實唔關事
黃藍營實在係實力懸殊，黃營冇外力幫助下係冇可能贏。但現實係外力想要既都唔係幫黃營贏（唔係光復香港個種贏）
所以黃營係成件事既目標/實行計劃/實力全部欠奉
所以就算齊唔齊心都一樣會輸

咁既情況下，學你話齋，真係“冇咁醒目”（i.e.即係on9仔）個班咪會走出來塞鐵俾人拉，醒D個班睇得出黃營輸撚緊咪唔出聲，保命保前途要緊。最撚醒目個班就衝出來cap水，所以攬炒巴真係人中之龍

見到d人話黃店難食覺得好on9,係告急嘅黃店唔會食姐

勇武無用

你認同泛民又當自己係黃先係問題所在

本土派不嬲同黃絲帶係對立

9巴係SHK

所以我直接減少消費

其實體育台班假膠好撚醒
雖然講野串啲但cctoy班傻鳩唔抵幫

solomon yue當香港人係隔離屋隻狗

8月頭入機場果期係有人提出罷消費攬炒

唔洗幾日就有更多人話苦行咩！做唔到喎！
之後就有黃店呢樣野

我唔會對其他人要求高，個個人都有自己難處，但係我會對自己要求高

如果冇勇武，6月9之後咪又係民主最黑暗嘅一日
之後嘅事都唔會發生

勇武無用

根本係9up廢老一件
選舉前本土派講到明選黎把撚，港共一定駛橫手。
所羅門又叫人投票
之後DQ左又話:”哎呀，點估到佢哋咁癲”
政治智慧只係城市論壇廢老級別
不過香港黃絲鐘意拜神，當佢係八府巡按

選舉年，一定要學識騎牆
如果拜登一個唔覺意贏左就係拜登贏左
要學點樣將香港訴求同佢嘅利益掛勾
要學用大愛形式包裝香港抗爭
到時侵侵真係輸左唔通成班係連登lur地喊咩

exact7y 由頭到尾都好似個講股佬咁撚樣
收消息 扮爆料 教手段 到頭來股民輸撚埋條底褲佢lose nothing
呢樣唔係最嬲
見到好大班傻仔係咁 solomon yue話xxx solomon yue叫xxx
人地當你係狗你仲要開po讚主人 好on9

認同泛民又話自己黃根本係港豬，都唔带個腦

下？
黃絲帶係民陣喎ching

2017年8月8日，麥當勞完成對麥當勞在中國大陸以及香港的運營改革。麥當勞在中國大陸以及香港的業務將交由新成立的麥當勞中國負責，而新公司由中信股份和中信資本（共52%）以及凱雷投資（28%）和麥當勞（20%）共同持有。

中國中信股份有限公司（港交所：267，OTCBB：CTPCY）（前稱中信泰富有限公司）是在香港交易所上市的綜合企業公司。主要業務是金融、資源能源、製造、工程承包及房地產等。中信股份是中國最大的綜合性企業集團，也是恆生指數成份股公司之一[2]。公司在香港註冊，現任董事局主席兼董事總經理為常振明。

常振明(1956年10月－)，北京人。曾任中國中信集團董事長，中信泰富主席兼董事總經理，中信證券黨委書記

人哋唔係藍,係紅呀

True，啲黃絲成日覺得自己高人一等

真係你唔講我都知依家黃絲係咁specific指民陣

平時唔會去食就話自己罷食

黃絲係指跟隨泛民路線反勇武反獨立，向政府爭取真普選嘅陣營

獨派冇人會自稱黃絲，呢個係歷史事實，唔係你覺得係就係

正如獨派唔會認自己係中國人，你地中國人點講都改變唔到我哋嘅身份認同

lm

和平是我們最大的武器

就算黃絲陣營贏左都會不斷內鬥永無寧日 因為大家都係為左利益
平時鬥黃可見一斑

收皮喇 成班淨係識得ig share po
做啲唔洗成本既野 有撚用
淨係識up 拎道德光環
大把人 因為呢場運動
影響左自己一生喇

香港係輸多過嬴
但係國際上新疆香港加武肺迫到歐美而家唔親中，箅係咁，華為差d已經係到大展拳腳，而家

無用仲做 輕度智障？